[
    {
        "id": 818,
        "name": "BASSOU - Nouveau Spectacle \" \u00c0 Toute\" \u00e0 Rabat",
        "description": "Get ready for an unforgettable evening of laughter with Mohamed Bassou's brand new show \"\u00c0 Toute\"! This talented comedian is back with fresh material that will have you laughing from start to finish. Known for his sharp wit and relatable humor, Bassou brings his unique perspective on everyday life in a performance that's guaranteed to entertain. Join us on January 25th, 2025 in Rabat for a night of pure comedy gold that will leave you wanting more. Don't miss this chance to see one of Morocco's funniest performers live \u2013 secure your tickets now before they sell out!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-25 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-25 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 818,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2390,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "pas de siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 818,
                    "siege_id": 2390
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/bassou-25-07-25"
    },
    {
        "id": 678,
        "name": "EKO en com\u00e9die musicale - Tanger",
        "description": "Experience the sensational musical comedy by EKO Artiste featuring over 40 exceptional musicians on stage! Mark your calendar for July 25th at the prestigious Palais des Arts in Tangier for a breathtaking cultural performance directed by maestro Hamza Amazgar and the Intercultural Orchestra of Morocco. Prepare for an evening where humor, music, and artistry blend perfectly. Book your tickets now at events.ma or call 06 20 95 90 00!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0639\u0634 \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0647\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 40 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0627\u064b \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d! \u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0641\u0643\u0631\u062a\u0643 \u064a\u0648\u0645 25 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648 \u0641\u064a \u0642\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0645\u0648\u0642 \u0628\u0637\u0646\u062c\u0629 \u0644\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0639\u0631\u0636 \u062b\u0642\u0627\u0641\u064a \u0645\u0628\u0647\u0631 \u0628\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648 \u062d\u0645\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0632\u0643\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628. \u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u064a\u0645\u062a\u0632\u062c \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0627\u0647\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a. \u0627\u062d\u062c\u0632 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0622\u0646  \u0623\u0648 \u0627\u062a\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 06 20 95 90 00!\r\n\r\n\r\n\r\nVivez la sensationnelle com\u00e9die musicale d'EKO Artiste avec plus de 40 musiciens exceptionnels sur sc\u00e8ne ! Notez dans votre agenda le 25 juillet au prestigieux Palais des Arts de Tanger pour une performance culturelle \u00e9poustouflante dirig\u00e9e par le maestro Hamza Amazgar et l'Orchestre Interculturel du Maroc. Pr\u00e9parez-vous \u00e0 une soir\u00e9e o\u00f9 l'humour, la musique et l'art se m\u00ealent parfaitement. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur events.ma ou appelez le 06 20 95 90 00 !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-25 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-25 23:30:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 678,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1982,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 306,
                "pivot": {
                    "event_id": 678,
                    "siege_id": 1982
                }
            },
            {
                "id": 1981,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 344,
                "pivot": {
                    "event_id": 678,
                    "siege_id": 1981
                }
            },
            {
                "id": 1983,
                "libelle": "VIP",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 563,
                "pivot": {
                    "event_id": 678,
                    "siege_id": 1983
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/eko-25-07-25"
    },
    {
        "id": 826,
        "name": "Qssara m3a Lmahjoub",
        "description": "Qssara m3a Lmahjoub \u2013 Soir\u00e9e 100% marocaine\r\n\r\nLes amateurs d\u2019ayta, de rythmes ancestraux, de voix brutes et d\u2019\u00e9motions vraies\u2026 cette soir\u00e9e est pour vous.\r\n\r\nDans un cadre chaleureux et festif, on vous invite \u00e0 une nuit comme on les aime :\r\n\u2705 Lmahjoub, artiste authentique, entre chant de l\u2019ayta, percussions et ambiance d\u2019antan",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-25 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-25 23:59:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Le Studio Des Arts Vivants 38 Bd Abdelhadi Boutaleb, Casablanca",
        "producer": "Le Studio Events",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 826,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2421,
                "libelle": "Tickets",
                "description": "Placement  libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 100,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 90,
                "pivot": {
                    "event_id": 826,
                    "siege_id": 2421
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/qssara-m3a-lmahjoub"
    },
    {
        "id": 819,
        "name": "EKO \u00ab L7oub \u00bb \u00e0 Rabat",
        "description": "Ne manquez pas la com\u00e9die musicale \u00e9blouissante d'EKO Artiste avec plus de 40 musiciens talentueux sur sc\u00e8ne ! Rejoignez-nous le 26 juillet au theatre mohamed V Rabat  pour une exp\u00e9rience culturelle inoubliable dirig\u00e9e par le brillant maestro Hamza Amazgar et l'Orchestre Interculturel du Maroc. Plongez dans une soir\u00e9e de rires, de musique et d'excellence artistique. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur events.ma ou appelez le 06 20 95 90 00 !\r\n\r\nDon't miss EKO Artiste's dazzling musical comedy featuring over 40 talented musicians on stage! Join us on July 26th at Theatre mohamed V Rabat for an unforgettable cultural experience led by the brilliant maestro Hamza Amazgar and the Intercultural Orchestra of Morocco. Immerse yourself in an evening of laughter, music, and artistic excellence. Secure your tickets now at events.ma or call 06 20 95 90 00!\r\n\r\n \r\n\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0647\u0631\u0629 \u0645\u0646  \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 40 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0627\u064b \u0645\u0648\u0647\u0648\u0628\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d! \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 26 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648 \u0641\u064a \u200f\u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0628\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062f\u0639 \u062d\u0645\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0632\u0643\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628. \u0627\u063a\u0645\u0631 \u0646\u0641\u0633\u0643 \u0641\u064a \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a. \u0627\u062d\u062c\u0632 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0622\u0646  \u0623\u0648 \u0627\u062a\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 06 20 95 90 00!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-26 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-26 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 819,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2396,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 819,
                    "siege_id": 2396
                }
            },
            {
                "id": 2394,
                "libelle": "VIP",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 250,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 586,
                "pivot": {
                    "event_id": 819,
                    "siege_id": 2394
                }
            },
            {
                "id": 2395,
                "libelle": "Carre d or",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 350,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 210,
                "pivot": {
                    "event_id": 819,
                    "siege_id": 2395
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/eko-26-07-25"
    },
    {
        "id": 808,
        "name": "MOROCCO DANCE CAMP",
        "description": "MDC is a two-day dance camp held in Rabat, Morocco, bringing together national and international teachers and students for an immersive experience in dance education and exchange.\r\n\r\n3 workshops per day of 1hour and half each | total workshops of two days is 6 workshops.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-26 12:00:00",
            "endAt": "2025-07-27 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Cin\u00e9ma Renaissance 350 Av. Mohammed V",
        "producer": "Morocco Dance Camp",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 808,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2354,
                "libelle": "One Workshop",
                "description": "1 Workshop",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 808,
                    "siege_id": 2354
                }
            },
            {
                "id": 2353,
                "libelle": "One Day  Pass",
                "description": "3 workshops",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 750,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 808,
                    "siege_id": 2353
                }
            },
            {
                "id": 2352,
                "libelle": "Full pack",
                "description": "6 workshops",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 1100,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 808,
                    "siege_id": 2352
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/morocco-dance-camp-2025"
    },
    {
        "id": 825,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 El Jadida",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\".\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes.\r\nYassar vous donne rendez vous au Maroc pour la premi\u00e8re au Morocco Mall \u00e0 Casablanca tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\" .\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-27 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-27 23:30:00"
        },
        "city": "El Jadid",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohamed Afifi 7F2X+R4G, Av. Mohamed VI,",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 825,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2419,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 170,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 300,
                "pivot": {
                    "event_id": 825,
                    "siege_id": 2419
                }
            },
            {
                "id": 2417,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement libre (phase 3)",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 200,
                "pivot": {
                    "event_id": 825,
                    "siege_id": 2417
                }
            },
            {
                "id": 2418,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 26,
                "pivot": {
                    "event_id": 825,
                    "siege_id": 2418
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-27-07-25"
    },
    {
        "id": 816,
        "name": "L'\u00e9pop\u00e9e des arts traditionnels marocains -2\u00e8me \u00e9dition",
        "description": "\ud83c\udfad \u0645\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u2013 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\r\n\r\n\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0641\u064a \u0628\u0631\u0648\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644 \u2728\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83d\uddd3 \u0627\u0644\u0623\u062d\u062f 27 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 2025\r\n\r\n\ud83d\udccd \u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633 \u2013 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637\r\n\r\n\u23f0 \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 20:00\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83c\udf1f \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646: \ud83d\udd38 \u0645\u062d\u0633\u0646 \u0646\u0648\u0631\u0634 \u0648 \u0643\u0648\u0631\u0627\u0644 \u0645\u0634\u0627\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0648\u0627\u0631\r\n\r\n\ud83d\udd38 \u0646\u062c\u0645 \u0637\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a\u064a\u0627\u0646\u064a\r\n\r\n\ud83d\udd38 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0631 \u0623\u0645\u0644\u0644 \u0648\u0641\u0631\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0636\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0646\u0627\u0648\u064a\u0629\r\n\r\n\ud83d\udd38 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645 \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0627\u0644\u064a \u0628\u0637\u0627\u0626\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0631\u062b \u0627\u0644\u0639\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83c\udf9f \u062b\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0630\u0643\u0631\u0629: 150 \u062f\u0631\u0647\u0645 \u0641\u0642\u0637\r\n\r\n\ud83d\udcf2 \u0644\u0644\u062d\u062c\u0632 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u0633\u0627\u0631: +212 6 65 66 10 01\r\n\r\n\ud83c\udfab \u0627\u0644\u062a\u0630\u0627\u0643\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0641\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649: events.ma\r\n\r\n\r\n\r\n\u0639\u064a\u0634\u0648\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627 \u0623\u062c\u0648\u0627\u0621 \u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0635\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \ud83c\udf19\ud83c\udfb6",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-27 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-27 23:59:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Tangier for events",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 816,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2371,
                "libelle": "ticket",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 50,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1494,
                "pivot": {
                    "event_id": 816,
                    "siege_id": 2371
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/epopee-des-arts-traditionnels-marocains"
    },
    {
        "id": 679,
        "name": "PSYTHEATRE - Agadir",
        "description": "Pr\u00e9parez-vous \u00e0 vivre une heure et demie de rire continu avec le nouveau spectacle comique 100% familial... La troupe Psytheatre... lance sa tourn\u00e9e nationale avec son spectacle 'Faraqshia' dans plusieurs villes marocaines ...\r\n\r\nGet ready to experience an hour and a half of continuous laughter with the first new 100% family-friendly comedy show... The Psytheatre troupe... launches its national tour with its show 'Faraqshia' in several Moroccan cities...\r\n\r\n... \u0625\u0633\u062a\u0639\u062f\u0648 \u0644\u062a\u0639\u064a\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648 \u0646\u0635\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0648\u0644 \u0639\u0631\u0636 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f \u0648 \u0639\u0627\u0626\u0644\u064a \u0645\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0626\u0629 ...\u0641\u0631\u0642\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u064a\u0627\u0637\u0631 ...\u062a\u0637\u0644\u0642 \u062c\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \"\u0641\u0631\u0627\u0642\u0634\u064a\u0629\" \u0628\u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-27 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-27 23:59:00"
        },
        "city": "Agadir",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre de Verdure Boulevard Mohammed V, 80000",
        "producer": "Association Atelier Anzor pour le Cin\u00e9ma et le Th\u00e9\u00e2tre",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 679,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1990,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 100,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 2200,
                "pivot": {
                    "event_id": 679,
                    "siege_id": 1990
                }
            },
            {
                "id": 1989,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 300,
                "pivot": {
                    "event_id": 679,
                    "siege_id": 1989
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/PSYTHEATRE-27-07-25"
    },
    {
        "id": 746,
        "name": "Walid Rahmani - Rabat",
        "description": "Plongez dans l\u2019univers vibrant du cha\u00e2bi marocain avec Walid Rehmani !\r\nRendez-vous le 30 juil 2025 \u00e0 20h30 au th\u00e9\u00e2tre Mohammed V a rabat.\r\nUne soir\u00e9e festive et authentique vous attend.\r\nR\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur www.events.ma\r\nNe manquez pas cette c\u00e9l\u00e9bration de la musique populaire marocaine !\r\n\r\n---\r\n\r\nExperience the vibrant world of Moroccan cha\u00e2bi with Walid Rehmani!\r\nJoin us on July 30th, 2025 at 8:30 PM at  th\u00e9\u00e2tre Mohammed V in Rabat.\r\nAn authentic and festive evening awaits you.\r\nBook your tickets now at www.events.ma\r\nDon't miss this celebration of Moroccan popular music!\r\n\r\n---\r\n\r\n\u0639\u0650\u0634\u0648\u0627 \u0623\u062c\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0645\u0639 \u0648\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0627\u0646\u064a!\r\n\u0645\u0648\u0639\u062f\u0646\u0627 \u064a\u0648\u0645 30/07/2025  \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 20:30 \u0641.\r\n\u0633\u0647\u0631\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0631\u062d \u0648\u0627\u0644\u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631\u0643\u0645.\r\n\u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \r\n\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629!\r\n\r\n---",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-30 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-30 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 746,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2154,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 746,
                    "siege_id": 2154
                }
            },
            {
                "id": 2153,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 250,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 746,
                    "siege_id": 2153
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Walid-Rahmani-30-07-25"
    },
    {
        "id": 748,
        "name": "Walid Rahmani  - Casablanca",
        "description": "Ne manquez pas l'\u00e9v\u00e9nement musical de l'ann\u00e9e avec Walid Rahmani en concert exceptionnel le 31 Juil 2025 au Megarama de Casablanca ! Plongez dans une soir\u00e9e inoubliable o\u00f9 la voix envo\u00fbtante de l'artiste vous transportera \u00e0 travers ses plus grands succ\u00e8s de musique cha\u00e2bi. \u00c0 partir de 20h30, laissez-vous emporter par la magie de \"LAMMA\" et dansez sur les rythmes populaires dans une ambiance festive. Les places sont limit\u00e9es et la demande est forte pour cette performance exclusive. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur EVENTS.MA pour vivre des moments de pure joie populaire !\r\n\r\n\r\n\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0648\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0627\u0646\u064a \u0641\u064a \u062d\u0641\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a  \u0641\u064a \u0645\u064a\u063a\u0627\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621! \u0627\u0646\u063a\u0645\u0633\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u062d\u064a\u062b \u0633\u064a\u0646\u0642\u0644\u0643\u0645 \u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0633\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0623\u0639\u0638\u0645 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629. \u0627\u0628\u062a\u062f\u0627\u0621\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 8:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b\u060c \u062f\u0639\u0648\u0627 \u0623\u0646\u0641\u0633\u0643\u0645 \u062a\u0646\u062c\u0631\u0641 \u0645\u0639 \u0633\u062d\u0631 \"\u0627\u0644\u0644\u0645\u0629\" \u0648\u0627\u0631\u0642\u0635\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0623\u062c\u0648\u0627\u0621 \u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u064a\u0629. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0639\u0644\u0649 \r\nEVENTS.MA\r\n\u0644\u062a\u0639\u064a\u0634\u0648\u0627 \u0644\u062d\u0638\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u062d \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\r\n\r\n\r\nDon't miss the musical event of the year with Walid Rahmani in an exceptional concert on Jully 31, 2025, at Megarama Casablanca! Immerse yourself in an unforgettable evening where the artist's captivating voice will transport you through his greatest chaabi pop hits. Starting at 8:30 PM, let yourself be carried away by the magic of \"LAMMA\" and dance to these popular rhythms in a festive atmosphere. Seats are limited and demand is high for this exclusive performance. Book your tickets now on EVENTS.MA to experience the authentic joy of Moroccan popular music!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-31 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-31 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Megarama Boulevard de la Corniche, 20000",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 748,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2170,
                "libelle": "Caree Normal",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 200,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 207,
                "pivot": {
                    "event_id": 748,
                    "siege_id": 2170
                }
            },
            {
                "id": 2169,
                "libelle": "Caree Confort",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 496,
                "pivot": {
                    "event_id": 748,
                    "siege_id": 2169
                }
            },
            {
                "id": 2171,
                "libelle": "Caree Or",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 350,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 153,
                "pivot": {
                    "event_id": 748,
                    "siege_id": 2171
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Walid-Rahmani-31-07-25"
    },
    {
        "id": 801,
        "name": "Badr Ouabi et Hamid El Qasri - Rabat",
        "description": "Vivez une soir\u00e9e extraordinaire de fusion culturelle marocaine avec les artistes renomm\u00e9s Badr Ouabi et Hamid El Qasri le 2 ao\u00fbt 2025 \u00e0 21h00 au prestigieux Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V de Rabat. Ce concert spectaculaire c\u00e9l\u00e8bre le riche patrimoine des traditions gnawa et folkloriques amazighes, r\u00e9unissant deux mondes musicaux en parfaite harmonie. Assistez \u00e0 la magie lorsque ces ma\u00eetres musiciens m\u00e9langent les rythmes spirituels gnawa avec les m\u00e9lodies authentiques de la culture amazighe dans une performance inoubliable. Produit par SPK Production, cette c\u00e9l\u00e9bration culturelle unique promet de vous emmener dans un voyage envo\u00fbtant \u00e0 travers le paysage musical diversifi\u00e9 du Maroc. Billets disponibles sur events.ma ou appelez le +212 693 744 861 - ne manquez pas cette rare fusion des sons traditionnels marocains !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-02 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-02 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 801,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2321,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 801,
                    "siege_id": 2321
                }
            },
            {
                "id": 2320,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 801,
                    "siege_id": 2320
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Badr-Ouabi-Hamid-El-Qasri-02-08-25"
    },
    {
        "id": 827,
        "name": "Hajib \u00c0 Tanger",
        "description": "Vivez la magie d'Hajib en concert live au prestigieux Palais des Arts \u00e0 Tanger le 6 ao\u00fbt 2025 ! Cet artiste renomm\u00e9 captivera le public avec sa voix puissante et ses performances inoubliables qui m\u00e9langent les sonorit\u00e9s traditionnelles et contemporaines. Connu pour sa livraison \u00e9motionnelle et sa pr\u00e9sence sc\u00e9nique, Hajib promet une soir\u00e9e remplie d'excellence musicale qui r\u00e9sonnera avec les fans de tous \u00e2ges. Rejoignez-nous \u00e0 21h00 pour une nuit qui c\u00e9l\u00e8bre le riche h\u00e9ritage de la musique marocaine \u00e0 travers l'art de l'un de ses interpr\u00e8tes les plus aim\u00e9s. Ne manquez pas ce voyage musical extraordinaire - r\u00e9servez vos billets maintenant pour une exp\u00e9rience qui vous laissera \u00e9mus et inspir\u00e9s !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-06 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-06 23:00:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "ART FEST EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 827,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2425,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement num\u00e9roter",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 306,
                "pivot": {
                    "event_id": 827,
                    "siege_id": 2425
                }
            },
            {
                "id": 2424,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement num\u00e9roter",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 344,
                "pivot": {
                    "event_id": 827,
                    "siege_id": 2424
                }
            },
            {
                "id": 2423,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement num\u00e9roter",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 350,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 563,
                "pivot": {
                    "event_id": 827,
                    "siege_id": 2423
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Hajib-06-08-25"
    },
    {
        "id": 855,
        "name": "Makanch ala lbal \u00e0 Rabat",
        "description": "\u0628\u0634\u0631\u0627\u0643\u0629 \u0645\u0639 \u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\r\n\u0645\u0633\u0631\u062d \u0632\u0648\u0645 \u064a\u0642\u062f\u0645\r\n\u0645\u0643\u0627\u0646\u0634 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\r\n\u0645\u0633\u0631\u062d\u064a\u0629 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0639\u0627\u0626\u0644\u064a\u0629\r\n\u062a\u0623\u0644\u064a\u0641 \u0648\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c : \u0639\u0632\u064a\u0632 \u0639\u0628\u062f\u0648\u0646\u064a\r\n\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635  : \u0633\u0643\u064a\u0646\u0629 \u062f\u0631\u0627\u0628\u064a\u0644 - \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0628\u0644\u0645\u062c\u0627\u0647\u062f - \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0643\u064a\u0627\u062a - \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0648\u0636\u064a\r\n\u0627\u0644\u0645\u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f : \u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0628\u0627\u0628\u064a\r\n\u0633\u064a\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627 : \u062e\u0627\u0644\u062f \u0623\u0639\u0631\u064a\u0634\r\n\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 : \u0633\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0639\u064a\u0645\r\n\u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0634\u0628\u0629 : \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0622\u0628\u0646\u0627\u064a\u0646\r\n\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 : \u0633\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0633\u0631\u064a\r\n\u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0627\u0621 06 \u063a\u0634\u062a 2025 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646\u0629 8 \u0645\u0633\u0627\u0621\r\n\u0628\u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\r\n------------------------------------------\r\n\u201c\u0645\u0643\u0627\u0646\u0634 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u201d \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0644\u0641\u0647\u0627 \u0648\u0623\u062e\u0631\u062c\u0647\u0627 \u0639\u0632\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f\u0648\u0646\u064a\u060c \u0628\u0634\u0631\u0627\u0643\u0629 \u0645\u0639 \u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u060c \u062a\u062f\u0648\u0631 \u0623\u062d\u062f\u0627\u062b\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0644\u0628 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u064a\u0633\u0644\u0637 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0636\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0631\u0627\u0647\u0646\u0629\u060c \u0648\u0642\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0623\u062f\u0648\u0627\u0631\u0647\u0627 \u0646\u062e\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0648\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629:\r\n\u0633\u0643\u064a\u0646\u0629 \u062f\u0631\u0627\u0628\u064a\u0644\u060c \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0628\u0644\u0645\u062c\u0627\u0647\u062f\u060c \u062d\u0633\u0646 \u0645\u0643\u064a\u0627\u062a\u060c \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062d\u0648\u0636\u064a\u060c",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-06 20:00:00",
            "endAt": "2025-08-06 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 855,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2510,
                "libelle": "Ticket",
                "description": "Placement  libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1400,
                "pivot": {
                    "event_id": 855,
                    "siege_id": 2510
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/makanch-ala-lbal-06-08-25"
    },
    {
        "id": 841,
        "name": "Bassou \u00e0 Taghazout Bay !",
        "description": "Pr\u00e9parez-vous pour une soir\u00e9e inoubliable de rire avec Mohamed Bassou \u00e0 Taghazout Bay ! Rejoignez-nous le 8 ao\u00fbt pour son nouveau spectacle \"\u00c0 TOUTE\" - une exp\u00e9rience comique incomparable. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive au c\u0153ur du magnifique littoral marocain. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant pour une soir\u00e9e remplie d'humour, de joie et de divertissement. Places limit\u00e9es - s\u00e9curisez votre place pour cet \u00e9v\u00e9nement comique incontournable !\r\n\r\n\r\n\r\nGet ready for an unforgettable night of laughter with Mohamed Bassou at Taghazout Bay! Join us on August 8th for his brand new show \"\u00c0 TOUTE\" - a comedy experience like no other. Don't miss this exclusive performance in the heart of Morocco's stunning coastline. Book your tickets now for an evening filled with humor, joy, and entertainment. Limited seats available - secure your spot for this must-see comedy event!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0648\u0627 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0645\u0639 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0627\u0633\u0648 \u0641\u064a \u062e\u0644\u064a\u062c \u062a\u0627\u063a\u0627\u0632\u0648\u062a! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 8 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 \u0644\u0639\u0631\u0636\u0647 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \"\u00c0 TOUTE\" - \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u0645\u062b\u064a\u0644 \u0644\u0647\u0627. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0643\u0627\u0647\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0623\u0636\u0645\u0646\u0648\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u064f\u0641\u0648\u062a!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-08 20:00:00",
            "endAt": "2025-08-08 23:00:00"
        },
        "city": "Taghazout",
        "place": "Tawenza Square Taghazout Bay, Taghazout",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 841,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 8,
                "labelle": "Taghazout Summer Vibes",
                "slug": "taghazout-summer-vibes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 841,
                    "category_id": 8,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2470,
                "libelle": "CAT 2",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 841,
                    "siege_id": 2470
                }
            },
            {
                "id": 2469,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 131,
                "pivot": {
                    "event_id": 841,
                    "siege_id": 2469
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/bassou-taghazout-bay-2025"
    },
    {
        "id": 843,
        "name": "Fnaire \u00e0 Taghazout Bay !",
        "description": "Vivez la fusion \u00e9lectrisante des sons traditionnels et modernes avec Fnaire au Festival de Musique de Taghazout Bay ! Rejoignez-nous le 9 ao\u00fbt pour une nuit inoubliable de musique marocaine authentique rencontrant les rythmes contemporains. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive du groupe de fusion le plus c\u00e9l\u00e8bre du Maroc sur la magnifique c\u00f4te atlantique. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une soir\u00e9e magique o\u00f9 les rythmes anciens se heurtent aux m\u00e9lodies modernes. Disponibilit\u00e9 limit\u00e9e - r\u00e9servez aujourd'hui pour ce voyage musical extraordinaire sous les \u00e9toiles marocaines !\r\n\r\n\r\nExperience the electrifying fusion of traditional and modern sounds with Fnaire at Taghazout Bay Music Festival! Join us on August 9th for an unforgettable night of authentic Moroccan music meets contemporary beats. Don't miss this exclusive performance by Morocco's most celebrated fusion band on the stunning Atlantic coast. Secure your tickets now for a magical evening where ancient rhythms collide with modern melodies. Limited availability - book today for this extraordinary musical journey under the Moroccan stars!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u062e\u062a\u0628\u0631\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0643\u0647\u0631\u0628 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0635\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0641\u0646\u0627\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0647\u0631\u062c\u0627\u0646 \u062e\u0644\u064a\u062c \u062a\u0627\u063a\u0627\u0632\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 9 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629 \u062a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0628\u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0635\u0631\u0629. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0623\u0634\u0647\u0631 \u0641\u0631\u0642\u0629 \u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0644\u0633\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0628. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0633\u0627\u062d\u0631\u0629 \u062d\u064a\u062b \u062a\u0635\u0637\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629. \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u0631 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f - \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0646\u062c\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-09 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-09 23:00:00"
        },
        "city": "Taghazout",
        "place": "Tawenza Square Taghazout Bay, Taghazout",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 843,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 8,
                "labelle": "Taghazout Summer Vibes",
                "slug": "taghazout-summer-vibes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 843,
                    "category_id": 8,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2474,
                "libelle": "CAT 2",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 843,
                    "siege_id": 2474
                }
            },
            {
                "id": 2473,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 131,
                "pivot": {
                    "event_id": 843,
                    "siege_id": 2473
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Fnaire-taghazout-bay-2025"
    },
    {
        "id": 849,
        "name": "DAOUDIA  \u00c0 Marrakech",
        "description": "D\u00e9couvrez la voix enchanteresse de Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" en live au M\u00e9garama Marrakech ! Rejoignez-nous le 9 ao\u00fbt 2025 \u00e0 20h30 pour une soir\u00e9e inoubliable de musique chaabi marocaine authentique. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive par la reine du chaabi bien-aim\u00e9e du Maroc au c\u0153ur de Marrakech. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit remplie de m\u00e9lodies traditionnelles, de voix passionn\u00e9es et de c\u00e9l\u00e9bration culturelle. Places limit\u00e9es - r\u00e9servez aujourd'hui pour ce spectacle magnifique du plus beau patrimoine musical marocain !\r\n\r\nExperience the enchanting voice of Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" live at M\u00e9garama Marrakech! Join us on August 9th, 2025 at 8:30 PM for an unforgettable evening of authentic Moroccan chaabi music. Don't miss this exclusive performance by Morocco's beloved chaabi queen in the heart of Marrakech. Secure your tickets now for a night filled with traditional melodies, passionate vocals, and cultural celebration. Limited seats available - book today for this spectacular showcase of Morocco's finest musical heritage!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u062e\u062a\u0628\u0631\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631 \u0644\u062f\u0627\u0648\u062f\u064a\u0629 \"\u0646\u062c\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\" \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0645\u064a\u063a\u0627\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 9 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 2025 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 8:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-09 20:30:00",
            "endAt": "2025-08-09 23:00:00"
        },
        "city": "Marrakech",
        "place": "Megarama Cin\u00e9ma Marrakech, Av. du 7\u00e8me Art, 40000",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 849,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2495,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 220,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 557,
                "pivot": {
                    "event_id": 849,
                    "siege_id": 2495
                }
            },
            {
                "id": 2496,
                "libelle": "Carr\u00e9 or",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 270,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 580,
                "pivot": {
                    "event_id": 849,
                    "siege_id": 2496
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/daoudia-09-08-25"
    },
    {
        "id": 603,
        "name": "Nacim Haddad \u00e0 Tetouan",
        "description": "DR NACIM HADDAD \u2013 QUAND LA SCIENCE SE FAIT MUSIQUE, QUAND L\u2019AYTA DEVIENT UNIVERSELLE\r\nLa sc\u00e8ne musicale s\u2019appr\u00eate \u00e0 vibrer sous une onde in\u00e9dite. Pour une premi\u00e8re historique, la tourn\u00e9e \u00ab Ayta World Tour \u00bb inscrit l\u2019Ayta et la musique marocaine dans l\u2019histoire musicale mondiale.\r\n\r\nUn projet ambitieux, port\u00e9 par Dr Nacim Haddad, o\u00f9 la tradition rencontre l\u2019innovation, et o\u00f9 la musique devient un langage universel. Une rencontre entre la rigueur scientifique et la libert\u00e9 de l\u2019Ayta, o\u00f9 chaque note est une \u00e9quation et chaque vibration une v\u00e9rit\u00e9. Dr Nacim Haddad n\u2019est pas seulement un chanteur, il est une r\u00e9volution.\r\n\r\nAYTA WORLD TOUR - UNE EXP\u00c9RIENCE UNIQUE \u00c0 NE PAS MANQUER\r\nSoyez l\u00e0. Soyez t\u00e9moins. Soyez partie prenante d\u2019un moment qui ne se raconte pas, mais se vit.\r\nLe rendez-vous est pris. L\u2019histoire s\u2019\u00e9crit avec vous.\r\nFERMEZ LES YEUX, \u00c9COUTEZ, RESSENTEZ \u2013 L\u2019HARMONIE N\u2019A JAMAIS \u00c9T\u00c9 AUSSI PUISSANTE\r\n\r\nR\u00e9servez vos places en cat\u00e9gorie prestige.\r\nUne premi\u00e8re historique : Le livre de l'encyclop\u00e9die de l'Ayta r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019artiste Dr Nacim HADDAD vous est offert en exclusivit\u00e9, accompagn\u00e9 d'une d\u00e9dicace.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-09 20:30:00",
            "endAt": "2025-08-09 23:30:00"
        },
        "city": "T\u00e9touan",
        "place": "Cin\u00e9ma Espanol Av. Mohamed Ben Larbi Torres",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 603,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 15,
                "labelle": "Nacim Haddad",
                "slug": "Nacim-Haddad",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 603,
                    "category_id": 15,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1699,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 367,
                "pivot": {
                    "event_id": 603,
                    "siege_id": 1699
                }
            },
            {
                "id": 1700,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 350,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 308,
                "pivot": {
                    "event_id": 603,
                    "siege_id": 1700
                }
            },
            {
                "id": 2293,
                "libelle": "VVIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 603,
                    "siege_id": 2293
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nacim-haddad-09-08-25"
    },
    {
        "id": 657,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Tetouan",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\". \r\n\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes. Yassar vous donne rendez vous au Maroc pour une premi\u00e8re date tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\", le 10  Aout 2025 a CIN\u00c9MA ESPA\u00d1OL Tetouan. \r\n\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-10 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-10 23:30:00"
        },
        "city": "T\u00e9touan",
        "place": "Cin\u00e9ma Espanol Av. Mohamed Ben Larbi Torres",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 657,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1891,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 367,
                "pivot": {
                    "event_id": 657,
                    "siege_id": 1891
                }
            },
            {
                "id": 1892,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 408,
                "pivot": {
                    "event_id": 657,
                    "siege_id": 1892
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-10-08-25"
    },
    {
        "id": 854,
        "name": "Moula Nouba  \u00e0 Rabat",
        "description": "D\u00e9couvrez le charme intemporel du th\u00e9\u00e2tre marocain avec la pi\u00e8ce acclam\u00e9e \"Amoulad Nouba\" par Nawrass Arts ! Rejoignez-nous le mardi 12 ao\u00fbt 2025 pour une soir\u00e9e de narration culturelle authentique et de performances brillantes. Ne manquez pas ce chef-d'\u0153uvre th\u00e9\u00e2tral captivant qui c\u00e9l\u00e8bre le riche patrimoine dramatique et les traditions du Maroc. R\u00e9servez vos places maintenant pour une nuit de rires, de drame et de personnages inoubliables qui prennent vie sur sc\u00e8ne. Billets limit\u00e9s - s\u00e9curisez votre place pour cette exp\u00e9rience culturelle exceptionnelle qui d\u00e9finit le th\u00e9\u00e2tre marocain !\r\n\r\n\r\nExperience the timeless charm of Moroccan theater with the acclaimed play \"Amoulad Nouba\" by Nawrass Arts! Join us on Tuesday, August 12th, 2025 for an evening of authentic cultural storytelling and brilliant performances. Don't miss this captivating theatrical masterpiece that celebrates Morocco's rich dramatic heritage and traditions. Reserve your seats now for a night of laughter, drama, and unforgettable characters brought to life on stage. Limited tickets available - secure your place for this exceptional cultural experience that defines Moroccan theater!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0633\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0644\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d\u064a\u0629 \"\u0623\u0645\u0648\u0644\u0627\u062f \u0646\u0648\u0628\u0629\" \u0645\u0646 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0646\u0648\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0627\u0621 12 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 2025 \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639\u0629. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u063a\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u064a\u0642\u0629. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0645\u0642\u0627\u0639\u062f\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u062a\u0646\u0628\u0636 \u0628\u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d. \u0627\u0644\u062a\u0630\u0627\u0643\u0631 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0623\u0636\u0645\u0646\u0648\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u062b\u0644 \u062c\u0648\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-12 20:00:00",
            "endAt": "2025-08-12 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 854,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2509,
                "libelle": "Ticket",
                "description": "Placement  libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1400,
                "pivot": {
                    "event_id": 854,
                    "siege_id": 2509
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/moula-nouba-12-08-25"
    },
    {
        "id": 842,
        "name": "Yassar \u00e0 Taghazout Bay !",
        "description": "Pr\u00e9parez-vous pour une exp\u00e9rience comique extraordinaire avec Yassar dans son nouveau spectacle \"LAMHAYAB\" ! Rejoignez-nous le 13 ao\u00fbt \u00e0 Taghazout Bay pour une soir\u00e9e d'humour sophistiqu\u00e9 et de divertissement brillant. Ne manquez pas cette premi\u00e8re exclusive de la derni\u00e8re performance spectaculaire de Yassar sur la magnifique c\u00f4te marocaine. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit remplie de rires, d'esprit et de moments comiques inoubliables. Places limit\u00e9es - s\u00e9curisez votre place pour cet \u00e9v\u00e9nement comique incontournable de l'\u00e9t\u00e9 !\r\n\r\n\r\nGet ready for an extraordinary comedy experience with Yassar in his brand new show \"LAMHAYAB\"! Join us on August 13th at Taghazout Bay for an evening of sophisticated humor and brilliant entertainment. Don't miss this exclusive premiere of Yassar's latest spectacular performance by the stunning Moroccan coast. Book your tickets now for a night filled with laughter, wit, and unforgettable comedic moments. Limited seats available - secure your place for this must-see comedy event of the summer!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0648\u0627 \u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u064a\u0627\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0639\u0631\u0636\u0647 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \"\u0644\u0645\u0647\u064a\u0627\u0628\"! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 13 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 \u0641\u064a \u062e\u0644\u064a\u062c \u062a\u0627\u063a\u0627\u0632\u0648\u062a \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643\u0627\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0623\u062d\u062f\u062b \u0639\u0631\u0648\u0636 \u064a\u0627\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0647\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0628. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0630\u0643\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0623\u0636\u0645\u0646\u0648\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u064f\u0641\u0648\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-13 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-13 23:00:00"
        },
        "city": "Taghazout",
        "place": "Tawenza Square Taghazout Bay, Taghazout",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 842,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 8,
                "labelle": "Taghazout Summer Vibes",
                "slug": "taghazout-summer-vibes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 842,
                    "category_id": 8,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2472,
                "libelle": "CAT 2",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 842,
                    "siege_id": 2472
                }
            },
            {
                "id": 2471,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 131,
                "pivot": {
                    "event_id": 842,
                    "siege_id": 2471
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-taghazout-bay-2025"
    },
    {
        "id": 780,
        "name": "Amine Radi \u00e0 Tanger",
        "description": "A la base Il a fait une vid\u00e9o pour s\u2019amuser avec ses potes.\r\nAujourd\u2019hui Il est \u00e0 plus 800 Millions de vues sur Internet.\r\nApr\u00e8s avoir d\u00e9barqu\u00e9 de Casablanca \u00e0 Paris pour devenir expert comptable, Amine Radi laisse tomber son poste en finance pour \u00e9crire son premier one man show.\r\n\r\nDans un spectacle ou se m\u00ealent humour et amour, Amine Radi vous raconte \u00e0 coeur ouvert son parcours atypique, son arriv\u00e9e en France, son explosion sur internet, sa rencontre avec les parisiens et sa soir\u00e9e m\u00e9morable avec Neymar et les joueurs du PSG.\r\n\r\nSa fra\u00eecheur, son dynamisme et son authenticit\u00e9 vous feront voyager.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-14 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-14 23:30:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 780,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2275,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Phase 1",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 306,
                "pivot": {
                    "event_id": 780,
                    "siege_id": 2275
                }
            },
            {
                "id": 2277,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "Phase 1",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 328,
                "pivot": {
                    "event_id": 780,
                    "siege_id": 2277
                }
            },
            {
                "id": 2276,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Phase 1",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 559,
                "pivot": {
                    "event_id": 780,
                    "siege_id": 2276
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/amine-radi-14-08-25"
    },
    {
        "id": 840,
        "name": "Oussama Ramzi \u00e0 Taghazout Bay !",
        "description": "Vivez une soir\u00e9e de pure com\u00e9die d'or avec Oussama Ramzi \u00e0 Taghazout Bay ! Rejoignez-nous le 15 ao\u00fbt pour son spectacle spectaculaire \"IT'S RAMZI\" - o\u00f9 l'humour rencontre la brise oc\u00e9anique. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive par l'un des plus grands talents comiques du Maroc. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit de rires non-stop et de divertissement inoubliable. Disponibilit\u00e9 limit\u00e9e - r\u00e9servez aujourd'hui pour cette exp\u00e9rience comique premium au bord de mer !\r\n\r\nExperience an evening of pure comedy gold with Oussama Ramzi at Taghazout Bay! Join us on August 15th for his spectacular show \"IT'S RAMZI\" - where humor meets the ocean breeze. Don't miss this exclusive performance by one of Morocco's finest comedic talents. Secure your tickets now for a night of non-stop laughter and unforgettable entertainment. Limited availability - book today for this premium comedy experience by the sea!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639\u0648\u0627 \u0628\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0623\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0631\u0645\u0632\u064a \u0641\u064a \u062e\u0644\u064a\u062c \u062a\u0627\u063a\u0627\u0632\u0648\u062a! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 15 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 \u0644\u0639\u0631\u0636\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0647\u0644 \"IT'S RAMZI\" - \u062d\u064a\u062b \u064a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643\u0627\u0647\u0629 \u0628\u0646\u0633\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0623\u062d\u062f \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0647\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u064f\u0646\u0633\u0649. \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u0631 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f - \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0637\u0626 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-15 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-15 23:00:00"
        },
        "city": "Taghazout",
        "place": "Tawenza Square Taghazout Bay, Taghazout",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 840,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 8,
                "labelle": "Taghazout Summer Vibes",
                "slug": "taghazout-summer-vibes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 840,
                    "category_id": 8,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2468,
                "libelle": "CAT 2",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 840,
                    "siege_id": 2468
                }
            },
            {
                "id": 2467,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 122,
                "pivot": {
                    "event_id": 840,
                    "siege_id": 2467
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/oussama-ramzi-taghazout-bay-2025"
    },
    {
        "id": 660,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Tanger",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\". \r\n\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes. Yassar vous donne rendez vous au Maroc\r\n\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-15 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-15 23:30:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 660,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1903,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 306,
                "pivot": {
                    "event_id": 660,
                    "siege_id": 1903
                }
            },
            {
                "id": 1902,
                "libelle": "Cat 1",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 250,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 344,
                "pivot": {
                    "event_id": 660,
                    "siege_id": 1902
                }
            },
            {
                "id": 1901,
                "libelle": "VIP",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 563,
                "pivot": {
                    "event_id": 660,
                    "siege_id": 1901
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-15-08-25"
    },
    {
        "id": 844,
        "name": "Fehd Benchemsi \u00e0 Taghazout Bay !",
        "description": "Vivez une soir\u00e9e intime de musique spirituelle avec le l\u00e9gendaire Fehd Benchemsi au Festival de Musique de Taghazout Bay ! Rejoignez-nous le 16 ao\u00fbt pour une performance captivante par l'une des ic\u00f4nes musicales les plus aim\u00e9es du Maroc. Ne manquez pas cette session acoustique exclusive o\u00f9 les m\u00e9lodies touchantes rencontrent la c\u00f4te atlantique sereine. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit inoubliable d'art marocain authentique et de po\u00e9sie musicale. Places limit\u00e9es pour ce concert intime - s\u00e9curisez votre place pour cette exp\u00e9rience musicale rare et magique !\r\n\r\n\r\nExperience an intimate evening of soulful music with the legendary Fehd Benchemsi at Taghazout Bay Music Festival! Join us on August 16th for a captivating performance by one of Morocco's most beloved musical icons. Don't miss this exclusive acoustic session where heartfelt melodies meet the serene Atlantic coastline. Reserve your tickets now for an unforgettable night of authentic Moroccan artistry and musical poetry. Limited seating for this intimate concert - secure your spot for this rare and magical musical experience!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639\u0648\u0627 \u0628\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u062d\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0641\u0647\u062f \u0628\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633\u064a \u0641\u064a \u0645\u0647\u0631\u062c\u0627\u0646 \u062e\u0644\u064a\u062c \u062a\u0627\u063a\u0627\u0632\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 16 \u0623\u063a\u0633\u0637\u0633 \u0644\u0623\u062f\u0627\u0621 \u0622\u0633\u0631 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0623\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a\u0629 \u062d\u064a\u062b \u062a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0644\u0633\u064a \u0627\u0644\u0647\u0627\u062f\u0626. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a. \u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u0645\u064a - \u0623\u0636\u0645\u0646\u0648\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631\u0629!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-16 21:00:00",
            "endAt": "2025-08-16 23:00:00"
        },
        "city": "Taghazout",
        "place": "Tawenza Square Taghazout Bay, Taghazout",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 844,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 8,
                "labelle": "Taghazout Summer Vibes",
                "slug": "taghazout-summer-vibes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 844,
                    "category_id": 8,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2476,
                "libelle": "CAT 2",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 844,
                    "siege_id": 2476
                }
            },
            {
                "id": 2475,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 10,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 131,
                "pivot": {
                    "event_id": 844,
                    "siege_id": 2475
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/fehd-benchemsi-taghazout-bay-2025"
    },
    {
        "id": 750,
        "name": "Hajib  \u00c0 CASABLANCA",
        "description": "Ne manquez pas une soir\u00e9e extraordinaire de musique populaire marocaine authentique avec le l\u00e9gendaire Hajib  au Megarama \u00e0 Casablanca ! Rejoignez-nous le 28 aout 2025 \u00e0 20h30. une c\u00e9l\u00e9bration du riche patrimoine musical marocain de la Aita. ,Vivez une soir\u00e9e inoubliable de m\u00e9lodies pr\u00e9cieuses et de performances puissantes qui toucheront votre c\u0153ur. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur la plateforme events.ma ou appelez le +212 777 222 000 pour une soir\u00e9e de pure magie musicale marocaine.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-28 20:30:00",
            "endAt": "2025-08-28 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Megarama Boulevard de la Corniche, 20000",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 750,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2192,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 487,
                "pivot": {
                    "event_id": 750,
                    "siege_id": 2192
                }
            },
            {
                "id": 2193,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 400,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 369,
                "pivot": {
                    "event_id": 750,
                    "siege_id": 2193
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Hajib-28-08-25"
    },
    {
        "id": 837,
        "name": "Hajib- Rabat",
        "description": "\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u062d\u062c\u064a\u0628 \u200f\u0628\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u064a\u0648\u0645 29-08-2025 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 20:30  \u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u0627\u064b \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0639\u0631\u064a\u0642 \u0648 \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0637\u0629 .  \u0639\u064a\u0634\u0648\u0627 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u064a\u0644\u0627\u0645\u0633 \u0642\u0644\u0648\u0628\u0643\u0645. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0646\u0635\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u062a\u0635\u0644\u0648\u0627\r\n\u0644\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0644\u0635\r\n\r\n\r\n\r\nNe manquez pas une soir\u00e9e extraordinaire de musique populaire marocaine authentique avec le l\u00e9gendaire Hajib  au theatre mohammed V \u00e0 Rabat ! Rejoignez-nous le 29 aout 2025 \u00e0 20h30. une c\u00e9l\u00e9bration du riche patrimoine musical marocain de la Aita. ,Vivez une soir\u00e9e inoubliable de m\u00e9lodies pr\u00e9cieuses et de performances puissantes qui toucheront votre c\u0153ur. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur la plateforme events.ma ou appelez le +212 777 222 000 pour une soir\u00e9e de pure magie musicale marocaine.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-08-29 20:30:00",
            "endAt": "2025-08-29 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 837,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2460,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 837,
                    "siege_id": 2460
                }
            },
            {
                "id": 2459,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 837,
                    "siege_id": 2459
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Hajib-29-08-25"
    },
    {
        "id": 777,
        "name": "LE CIRQUE DE VERIN \u00c0 LA MARINA DE SA\u00cfDIA",
        "description": "\ud83c\udfaa LE CIRQUE DE VERIN \u00c0 LA MARINA DE SA\u00cfDIA \u2013 UN \u00c9T\u00c9 DE MAGIE ET DE SENSATIONS ! \ud83c\udfaa\r\n\r\n\ud83d\udccd Du 5 juillet au 31 ao\u00fbt 2025 \u2013 \ud83d\udccd Lieu : Marina de Sa\u00efdia\r\n\r\n\u2728 Cet \u00e9t\u00e9, vivez l\u2019exp\u00e9rience inoubliable du Cirque de Verin, un show spectaculaire qui \u00e9merveillera petits et grands ! Trap\u00e9zistes de l\u2019extr\u00eame, acrobates prodigieux, clowns hilarants, des stars de la moto sur c\u00e2ble, et des num\u00e9ros venus des quatre coins du monde vous attendent dans un univers f\u00e9erique\u2026 sous un chapiteau grandiose face \u00e0 la mer \ud83c\udf0a\ud83c\udf9f\ufe0f\r\n\r\n\u23f0 Spectacles tous les soirs \u00e0 22H.\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f Places limit\u00e9es \u2013 R\u00e9servez vos tickets d\u00e8s maintenant pour l\u2019\u00e9v\u00e9nement incontournable de l\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 Sa\u00efdia !\r\n\r\n\ud83d\udfe2 Infos WhatsApp \r\n\r\n\ud83d\udccd Lieu : Marina de Sa\u00efdia (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la promenade principale",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-05 22:00:00",
            "endAt": "2025-08-31 23:45:00"
        },
        "city": "Saidia",
        "place": "Marina de Sa\u00efdia 60600",
        "producer": "IFZARNE EVENTS",
        "category": [
            {
                "id": 17,
                "labelle": "cirque",
                "slug": "cirque",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 777,
                    "category_id": 17,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2272,
                "libelle": "Categorie 1",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1100,
                "pivot": {
                    "event_id": 777,
                    "siege_id": 2272
                }
            },
            {
                "id": 2271,
                "libelle": "Vip",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 70,
                "pivot": {
                    "event_id": 777,
                    "siege_id": 2271
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/cirque-de-verin-saidia-2025"
    },
    {
        "id": 839,
        "name": "Yassine Jamai  - Rabat",
        "description": "Plongez dans une nuit enchanteresse de musique traditionnelle marocaine avec Yassine Jamai et son ensemble talentueux lors de la c\u00e9l\u00e9bration de \"La Nuit de la Naissance du Proph\u00e8te\". Cet artiste extraordinaire, accompagn\u00e9 de sa troupe traditionnelle, vous transportera \u00e0 travers l'h\u00e9ritage spirituel et m\u00e9lodique du Maroc dans une performance authentique qui honore des traditions s\u00e9culaires. D\u00e9couvrez les rythmes envo\u00fbtants et les m\u00e9lodies sacr\u00e9es transmises de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration, interpr\u00e9t\u00e9es avec passion et r\u00e9v\u00e9rence. Rejoignez-nous le 6 septembre 2025 \u00e0 20h00 \u00e0 la Salle Bahnini \u00e0 Rabat pour une soir\u00e9e qui \u00e9meut l'\u00e2me et vous connecte \u00e0 la beaut\u00e9 profonde de la musique spirituelle marocaine. R\u00e9servez votre place maintenant pour ce voyage culturel et spirituel inoubliable !\r\n\r\n\r\n\r\nImmerse yourself in an enchanting night of traditional Moroccan music with Yassine Jamai and his talented ensemble at \"The Night of the Prophet's Birth\" celebration. This extraordinary artist, accompanied by his traditional troupe, will transport you through the spiritual and melodic heritage of Morocco in an authentic performance that honors centuries-old traditions. Experience the mesmerizing rhythms and sacred melodies that have been passed down through generations, performed with passion and reverence. Join us on September 6th, 2025 at 8:00 PM at Salle Bahnini in Rabat for a soul-stirring evening that connects you to the profound beauty of Moroccan spiritual music. Reserve your place now for this unforgettable cultural and spiritual journey!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0646\u063a\u0645\u0633\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0633\u0627\u062d\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u064a\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u064a \u0648\u0641\u0631\u0642\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0647\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \"\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0646\u0628\u0648\u064a\". \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u060c \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0641\u0631\u0642\u062a\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629\u060c \u0633\u064a\u0646\u0642\u0644\u0643\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0641\u064a \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0623\u0635\u064a\u0644 \u064a\u0643\u0631\u0645 \u062a\u0642\u0627\u0644\u064a\u062f \u0639\u0631\u064a\u0642\u0629 \u062a\u0645\u062a\u062f \u0644\u0642\u0631\u0648\u0646. \u0627\u062e\u062a\u0628\u0631\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0627\u0642\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u062c\u064a\u0627\u0644\u060c \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u064f\u0624\u062f\u0649 \u0628\u0634\u063a\u0641 \u0648\u0625\u062c\u0644\u0627\u0644. \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 6 \u0633\u0628\u062a\u0645\u0628\u0631 2025 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 8:00 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0641\u064a \u0642\u0627\u0639\u0629 \u0628\u062d\u0646\u064a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0648\u062a\u0631\u0628\u0637\u0643\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0645\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0648\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-06 20:00:00",
            "endAt": "2025-09-06 22:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Salle Ba Hnini 2598+X8",
        "producer": "Sarah event",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 839,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2465,
                "libelle": "ticket",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 420,
                "pivot": {
                    "event_id": 839,
                    "siege_id": 2465
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassine-jamai-25-05-24-839"
    },
    {
        "id": 853,
        "name": "DAOUDIA  \u00c0 Rabat",
        "description": "D\u00e9couvrez la voix enchanteresse de Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" en live au theater mohamed V \u00e0 Rabat  ! Rejoignez-nous le 6 septembre  2025 \u00e0 20h30 pour une soir\u00e9e inoubliable de musique chaabi marocaine authentique. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive par la reine du chaabi bien-aim\u00e9e du Maroc au c\u0153ur de Marrakech. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit remplie de m\u00e9lodies traditionnelles, de voix passionn\u00e9es et de c\u00e9l\u00e9bration culturelle. Places limit\u00e9es - r\u00e9servez aujourd'hui pour ce spectacle magnifique du plus beau patrimoine musical marocain !\r\n\r\nExperience the enchanting voice of Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" live at theatre mohamed V rabat! Join us on September 6th, 2025 at 8:30 PM for an unforgettable evening of authentic Moroccan chaabi music. Don't miss this exclusive performance by Morocco's beloved chaabi queen in the heart of Rabat . Secure your tickets now for a night filled with traditional melodies, passionate vocals, and cultural celebration. Limited seats available - book today for this spectacular showcase of Morocco's finest musical heritage!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u062e\u062a\u0628\u0631\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631 \u0644\u062f\u0627\u0648\u062f\u064a\u0629 \"\u0646\u062c\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\" \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0645\u064a\u063a\u0627\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a6  9 2025 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 8:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-06 20:30:00",
            "endAt": "2025-09-06 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 853,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2508,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 853,
                    "siege_id": 2508
                }
            },
            {
                "id": 2507,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 853,
                    "siege_id": 2507
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/daoudia-06-09-25"
    },
    {
        "id": 830,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Casablanca",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\".\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes.\r\nYassar vous donne rendez vous au Maroc pour la premi\u00e8re au Morocco Mall \u00e0 Casablanca tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\" .\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-14 20:30:00",
            "endAt": "2025-09-14 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Le Studio Des Arts Vivants 38 Bd Abdelhadi Boutaleb, Casablanca",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 830,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2430,
                "libelle": "balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 50,
                "pivot": {
                    "event_id": 830,
                    "siege_id": 2430
                }
            },
            {
                "id": 2431,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 300,
                "pivot": {
                    "event_id": 830,
                    "siege_id": 2431
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-14-09-25"
    },
    {
        "id": 850,
        "name": "DAOUDIA  \u00c0 Casablanca",
        "description": "D\u00e9couvrez la voix enchanteresse de Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" en live au M\u00e9garama Casablanca ! Rejoignez-nous le 19 septembre 2025 \u00e0 20h30 pour une soir\u00e9e inoubliable de musique chaabi marocaine authentique. Ne manquez pas cette repr\u00e9sentation exclusive par la reine du chaabi bien-aim\u00e9e du Maroc au c\u0153ur de Marrakech. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une nuit remplie de m\u00e9lodies traditionnelles, de voix passionn\u00e9es et de c\u00e9l\u00e9bration culturelle. Places limit\u00e9es - r\u00e9servez aujourd'hui pour ce spectacle magnifique du plus beau patrimoine musical marocain !\r\n\r\nExperience the enchanting voice of Daoudia, \"La Star du Chaabi,\" live at M\u00e9garama Casablanca! Join us on septembre 19th, 2025 at 8:30 PM for an unforgettable evening of authentic Moroccan chaabi music. Don't miss this exclusive performance by Morocco's beloved chaabi queen in the heart of Marrakech. Secure your tickets now for a night filled with traditional melodies, passionate vocals, and cultural celebration. Limited seats available - book today for this spectacular showcase of Morocco's finest musical heritage!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u062e\u062a\u0628\u0631\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631 \u0644\u062f\u0627\u0648\u062f\u064a\u0629 \"\u0646\u062c\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\" \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0645\u064a\u063a\u0627\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634! \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 19 \u200f\u0634\u062a\u0646\u0628\u0631 2025 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 8:30 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629. \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a\u0648\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0631\u064a \u0644\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0644\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a. \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 - \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u0639 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-19 20:30:00",
            "endAt": "2025-09-19 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Megarama Boulevard de la Corniche, 20000",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 850,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2497,
                "libelle": "Carr\u00e9 confort",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 487,
                "pivot": {
                    "event_id": 850,
                    "siege_id": 2497
                }
            },
            {
                "id": 2498,
                "libelle": "Carr\u00e9 vip",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 350,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 369,
                "pivot": {
                    "event_id": 850,
                    "siege_id": 2498
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/daoudia-19-09-25"
    },
    {
        "id": 805,
        "name": "Nass El Ghiwane \u00e0 Casablanca",
        "description": "Vivez la l\u00e9gende de Nass El Ghiwane en live \u00e0 Casablanca le 26 septembre 2025 \u00e0 20h00 au Studio des Arts Vivants ! \r\nAssistez \u00e0 la puissance de la musique live avec le groupe embl\u00e9matique Nas El Ghiwane et vibrer au rythme du Maroc profond. Ce concert extraordinaire c\u00e9l\u00e8bre des d\u00e9cennies d'innovation musicale et d'impact culturel qui ont inspir\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations \u00e0 travers le monde arabe. Ne manquez pas cette rare opportunit\u00e9 de voir ces l\u00e9gendes et leurs compositions r\u00e9volutionnaires.  \r\nR\u00e9servez votre place pour cette exp\u00e9rience musicale historique !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-26 21:00:00",
            "endAt": "2025-09-26 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Le Studio Des Arts Vivants 38 Bd Abdelhadi Boutaleb, Casablanca",
        "producer": "IES Events",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 805,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2341,
                "libelle": "BALCON",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 200,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 155,
                "pivot": {
                    "event_id": 805,
                    "siege_id": 2341
                }
            },
            {
                "id": 2343,
                "libelle": "ORCHESTRE",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 300,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 246,
                "pivot": {
                    "event_id": 805,
                    "siege_id": 2343
                }
            },
            {
                "id": 2342,
                "libelle": "VIP",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 400,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 178,
                "pivot": {
                    "event_id": 805,
                    "siege_id": 2342
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nass-el-ghiwane-26-09-25"
    },
    {
        "id": 730,
        "name": "Laylat Al-Bahja avec NOUREDDINE RAJRAJI  \u00e0 Marrakech",
        "description": "Rejoignez-nous pour une soir\u00e9e spirituelle enchanteresse alors que Noureddine Rajraji pr\u00e9sente \"Laylat Al-Bahja\" au Megarama \u00e0 Marrakech  le 26 septembre 2025. Vivez la fusion envo\u00fbtante du folklore traditionnel marocain et de la po\u00e9sie interpr\u00e9t\u00e9e par l'une des voix les plus respect\u00e9es de la musique folklorique . Accompagn\u00e9 d'un magnifique ensemble de ma\u00eetres musiciens, ce spectacle exceptionnel promet d'\u00e9lever votre \u00e2me par ses harmonies. Plongez dans une soir\u00e9e d'illumination et d'excellence musicale qui c\u00e9l\u00e8bre le riche patrimoine et culturel du Maroc. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur events.ma pour cette extraordinaire nuit de musique et de c\u00e9l\u00e9bration !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-09-26 21:00:00",
            "endAt": "2025-09-26 23:00:00"
        },
        "city": "Marrakech",
        "place": "Megarama Cin\u00e9ma Marrakech, Av. du 7\u00e8me Art, 40000",
        "producer": "GY Prod",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 730,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2128,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 557,
                "pivot": {
                    "event_id": 730,
                    "siege_id": 2128
                }
            },
            {
                "id": 2127,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 574,
                "pivot": {
                    "event_id": 730,
                    "siege_id": 2127
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/laylat-albahja-26-09-25"
    },
    {
        "id": 828,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Casablanca",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\".\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes.\r\nYassar vous donne rendez vous au Maroc pour la premi\u00e8re au Morocco Mall \u00e0 Casablanca tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\" .\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-10-11 20:30:00",
            "endAt": "2025-10-11 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Le Studio Des Arts Vivants 38 Bd Abdelhadi Boutaleb, Casablanca",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 828,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2426,
                "libelle": "balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 50,
                "pivot": {
                    "event_id": 828,
                    "siege_id": 2426
                }
            },
            {
                "id": 2427,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 300,
                "pivot": {
                    "event_id": 828,
                    "siege_id": 2427
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-11-10-25"
    },
    {
        "id": 829,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Casablanca",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\".\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes.\r\nYassar vous donne rendez vous au Maroc pour la premi\u00e8re au Morocco Mall \u00e0 Casablanca tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\" .\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-10-18 20:30:00",
            "endAt": "2025-10-18 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Complexe Culturel Al Hassani H964+G24, Casablanca 20250",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 829,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2428,
                "libelle": "balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 50,
                "pivot": {
                    "event_id": 829,
                    "siege_id": 2428
                }
            },
            {
                "id": 2429,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 300,
                "pivot": {
                    "event_id": 829,
                    "siege_id": 2429
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-18-10-25"
    },
    {
        "id": 440,
        "name": "Kids Improv' pour les 5-12 ans : Th\u00e9\u00e2tre - Audiovisuel et Digital",
        "description": "Ce programme vise \u00e0 offrir aux enfants une exp\u00e9rience enrichissante et int\u00e9gr\u00e9e, leur permettant de s\u2019exprimer tout en d\u00e9veloppant des comp\u00e9tences cr\u00e9atives et personnelles\r\n\r\nActivit\u00e9s d\u2019expression corporelle et de narration, exercices d\u2019improvisation pour d\u00e9velopper la cr\u00e9ativit\u00e9.\r\nCr\u00e9ation de personnages fictifs et interpr\u00e9tation \u00e0 travers des sc\u00e8nes courtes.\r\nIntroduction aux techniques de captation vid\u00e9o et aux \u00e9l\u00e9ments de base du montage, du son et aux effets.\r\nActivit\u00e9s centr\u00e9es sur la confiance en soi et la gestion des \u00e9motions \u00e0 travers le th\u00e9\u00e2tre.\r\nProjets collaboratifs o\u00f9 les enfants d\u00e9veloppent des comp\u00e9tences en communication et en coop\u00e9ration.\r\n\u2013 Sessions de r\u00e9flexion sur les apprentissages, feedback constructif sur les performances et les cr\u00e9ations\r\n\r\nDate et Horaires : LES MERCREDI DE 14H \u00c0 15H30 OU 16H \u00c0 17H30\r\n\r\nOU LES JEUDI DE 17H \u00c0 18H30 OU LES SAMEDI DE 10H \u00c0 12H\r\n\r\n\r\n\r\nCat\u00e9gorie : Technique, documentaire et artistique\r\n\r\nQuantit\u00e9 : 30 s\u00e9ances\r\n\r\nCe programme vise \u00e0 offrir aux enfants une exp\u00e9rience enrichissante et int\u00e9gr\u00e9e, leur permettant de s\u2019exprimer tout en d\u00e9veloppant des comp\u00e9tences cr\u00e9atives et personnelles",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 440,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 440,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1039,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription :  500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 4600,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 440,
                    "siege_id": 1039
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/kids-improv"
    },
    {
        "id": 441,
        "name": "COACHING PRO - D\u00e9veloppement personnel et coaching par le th\u00e9\u00e2tre",
        "description": "Ce programme de d\u00e9veloppement personnel bas\u00e9 sur le th\u00e9\u00e2tre est con\u00e7u pour \u00eatre dynamique et interactif, favorisant l\u2019engagement des participants et cultivant un esprit de communaut\u00e9 tout en d\u00e9veloppant des comp\u00e9tences essentielles pour la vie quotidienne.\r\n\r\nExpression \u00e9motionnelle et communication non verbale\r\nApprendre \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 exprimer ses \u00e9motions de mani\u00e8re authentique. D\u00e9velopper la communication non verbale \u00e0 travers le langage corporel et gestuel.\r\n\r\nConfiance en soi et gestion du stress\r\nTravailler sur la confiance en soi et l\u2019estime de soi \u00e0 travers des exercices de mise en situation et de jeu de r\u00f4le. Apprendre des techniques de gestion du stress pour mieux g\u00e9rer les situations de pression.\r\n\r\nEmpathie et \u00e9coute active\r\nCultiver l\u2019empathie en se mettant \u00e0 la place des autres \u00e0 travers l\u2019improvisation et la compr\u00e9hension des \u00e9motions. D\u00e9velopper l\u2019\u00e9coute active pour am\u00e9liorer les relations interpersonnelles.\r\n\r\nCr\u00e9ativit\u00e9 et pens\u00e9e divergente\r\nEncourager la cr\u00e9ativit\u00e9 \u00e0 travers des exercices de cr\u00e9ation et d\u2019improvisation. Stimuler la pens\u00e9e divergente pour trouver des solutions originales et innovantes aux probl\u00e8mes.\r\n\r\nCollaboration et travail d\u2019\u00e9quipe\r\nRenforcer la capacit\u00e9 \u00e0 travailler en \u00e9quipe en encourageant la coop\u00e9ration et la prise de d\u00e9cision collective. Apprendre \u00e0 g\u00e9rer les conflits et \u00e0 trouver des solutions de mani\u00e8re constructive.\r\n\r\nDate et Horaires : LES LUNDI DE 19H \u00c0 21H OU LES VENDREDI DE\r\n19H \u00c0 21H\r\n\r\nCat\u00e9gorie : D\u00e9veloppement personnel par le th\u00e9\u00e2tre\r\nQuantit\u00e9 : 30 s\u00e9ances\r\nCe programme de d\u00e9veloppement personnel bas\u00e9 sur le th\u00e9\u00e2tre est con\u00e7u pour \u00eatre dynamique et interactif, favorisant l\u2019engagement des participants et cultivant un esprit de communaut\u00e9 tout en d\u00e9veloppant des comp\u00e9tences essentielles pour la vie quotidienne.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 441,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 441,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1040,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription : 500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 7500,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 441,
                    "siege_id": 1040
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/coaching-pro"
    },
    {
        "id": 442,
        "name": "Acting Pro - Th\u00e9\u00e2tre et screen acting",
        "description": "La formation vise \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences d\u2019expression sc\u00e9nique et d\u2019interpr\u00e9tation cam\u00e9ra, permettant aux participants de devenir des artistes polyvalents capables de performer sur sc\u00e8ne et devant la cam\u00e9ra. Cette formation s\u2019adresse \u00e0 des acteurs d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires, des amateurs de th\u00e9\u00e2tre, ainsi qu\u2019\u00e0 toute personne souhaitant am\u00e9liorer ses comp\u00e9tences en performance, que ce soit pour le th\u00e9\u00e2tre ou le cin\u00e9ma.\r\n\r\nTechniques de jeu th\u00e9\u00e2tral\r\nScreen acting : Apprentissage des techniques sp\u00e9cifiques \u00e0 la performance devant la cam\u00e9ra\r\nImprovisation: D\u00e9veloppement de la cr\u00e9ativit\u00e9 et de la spontan\u00e9it\u00e9 sur sc\u00e8ne et \u00e0 l\u2019\u00e9cran.\r\nIntroduction au scenario: dualit\u00e9 scenario et acteur.\r\nIntroduction au casting et ses techniques.\r\nInitiation aux m\u00e9tiers du th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma et t\u00e9l\u00e9vision.\r\nIntroduction \u00e0 l\u2019histoire du th\u00e9\u00e2tre et du cin\u00e9ma\r\nLa formation se d\u00e9roulera sur une p\u00e9riode de 35 s\u00e9ances, avec des cours hebdomadaires de 120 minutes. Les participants pr\u00e9senteront un projet final qui peut inclure une performance th\u00e9\u00e2trale et/ou une sc\u00e8ne film\u00e9e, permettant d\u2019int\u00e9grer les comp\u00e9tences apprises et de recevoir des retours d\u2019experts et un certificat de niveau.   \u00c0 la fin de la formation, les participants auront acquis une solide exp\u00e9rience en th\u00e9\u00e2tre et en screen acting, leur permettant de faire un premier pas dans le domaine artistique et d\u2019aborder de nouveaux d\u00e9fis  avec confiance et comp\u00e9tence.\r\n\r\nDate et Horaires : LES MARDIS DE 19H \u00c0 21H OU LES JEUDI DE 19H\r\n\u00c0 21H OU LES SAMEDIS DE 14H \u00c0 16H\r\n\r\nCat\u00e9gorie : Th\u00e9\u00e2tre et Screen Acting\r\nQuantit\u00e9 : 35 s\u00e9ances\r\nLa formation vise \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences d\u2019expression sc\u00e9nique et d\u2019interpr\u00e9tation cam\u00e9ra, permettant aux participants de devenir des artistes polyvalents capables de performer sur sc\u00e8ne et devant la cam\u00e9ra. Cette formation s\u2019adresse \u00e0 des acteurs d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires, des amateurs de th\u00e9\u00e2tre, ainsi qu\u2019\u00e0 toute personne souhaitant am\u00e9liorer ses comp\u00e9tences en performance, que ce soit pour le th\u00e9\u00e2tre ou le cin\u00e9ma.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 442,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 442,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1041,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription : 500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 7500,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 442,
                    "siege_id": 1041
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/acting-pro"
    },
    {
        "id": 443,
        "name": "Teen improv ' pour les 13-17 ans : Th\u00e9\u00e2tre - Audiovisuel et Digital",
        "description": "Ce programme, sp\u00e9cialement concoct\u00e9 pour les 13-17 ans, favorise \u00e0 la fois la cr\u00e9ativit\u00e9 artistique et le d\u00e9veloppement persoonel ainsi que les aptitudes num\u00e9riques, en pr\u00e9parant les jeunes \u00e0 un monde en constante \u00e9volution.\r\n\r\nIntroduction au th\u00e9\u00e2tre et \u00e0 l\u2019improvisation\r\n*D\u00e9veloppement de la cr\u00e9ativit\u00e9* : Activit\u00e9s pour stimuler l\u2019imaginaire et l\u2019expression personnelle.\r\n\r\nCr\u00e9ation de personnages et techniques d\u2019interpr\u00e9tation\r\nExploration des personnages, techniques d\u2019interpr\u00e9tation: *Jeux de r\u00f4le* : Pratiquer l\u2019empathie et la compr\u00e9hension \u00e0 travers des exercices de mise en sc\u00e8ne.\r\n\r\nD\u00e9veloppement personnel et confiance en soi\r\nTravaux sur l\u2019estime de soi et la gestion du stress.,D\u00e9velopper la conscience corporelle et l\u2019expression des \u00e9motions.,apprendre \u00e0 donner et \u00e0 recevoir des critiques de mani\u00e8re positive.\r\n\r\n\u00c9criture et sc\u00e9narisation\r\n\u2013 *Introduction \u00e0 l\u2019\u00e9criture dramatique* : Techniques de base pour \u00e9crire des dialogues et des sc\u00e8nes.Travail sur des projets collectifs* : Cr\u00e9ation d\u2019un court sc\u00e9nario en \u00e9quipe.\r\n\r\nInitiation aux outils audiovisuels\r\nBases du cin\u00e9ma et de la vid\u00e9o : Introduction aux concepts de prise de vue, de lumi\u00e8re et de son, Utilisation de cam\u00e9ras, de smartphones et de logiciels de montage, cr\u00e9ation de courts-m\u00e9trages* : \u00c9criture, tournage et montage en petits groupes.\r\n\r\n Num\u00e9rique et m\u00e9dias sociaux\r\nUtilisation des plateformes num\u00e9riques* : Introduction aux r\u00e9seaux sociaux et \u00e0 leur impact.\r\n\r\n Pr\u00e9sentation et \u00e9valuation finale\r\n\u2013 *Performance finale ou projection* : Pr\u00e9sentation devant un public de l\u2019ensemble du programme, suivie d\u2019une discussion et d\u2019une \u00e9valuation collective.\r\n\r\n\r\nDate et Horaires : LES MARDIS DE 19H \u00c0 20H30 OU LES SAMEDIS\r\nDE 11H30 \u00c0 13H\r\n\r\nCat\u00e9gorie : Th\u00e9\u00e2tre et m\u00e9dias, pour les 13-17 ans.\r\nQuantit\u00e9 : 30 s\u00e9ances\r\nCe programme, sp\u00e9cialement concoct\u00e9 pour les 13-17 ans, favorise \u00e0 la fois la cr\u00e9ativit\u00e9 artistique et le d\u00e9veloppement persoonel ainsi que les aptitudes num\u00e9riques, en pr\u00e9parant les jeunes \u00e0 un monde en constante \u00e9volution.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 443,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 443,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1042,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription : 500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 4900,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 443,
                    "siege_id": 1042
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/teen-improv"
    },
    {
        "id": 444,
        "name": "Total Impro pour adultes",
        "description": "Ce programme vise \u00e0 d\u00e9velopper la confiance, \u00e0 encourager le travail d\u2019\u00e9quipe et \u00e0 offrir un espace pour s\u2019amuser tout en apprenant les bases de l\u2019improvisation th\u00e9\u00e2trale.\r\n\r\nIntroduction \u00e0 l\u2019Improvisation \r\nImportance de l\u2019\u00e9coute, de la r\u00e9activit\u00e9 et de la cr\u00e9ativit\u00e9 dans le jeu.\r\n\r\n\u00c9chauffement et exercices de base \r\nActivit\u00e9s ludiques pour briser la glace et favoriser la coh\u00e9sion du groupe. Exercices d\u2019improvisation simples pour stimuler l\u2019imagination et l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe.\r\n\r\nTechniques d\u2019Improvisation \r\nD\u00e9couverte de techniques fondamentales telles que le \u201coui, et\u2026\u201d pour construire des sc\u00e8nes collectivement. Exploration de diff\u00e9rents styles de jeu, allant de la com\u00e9die \u00e0 la trag\u00e9die, pour renforcer la diversit\u00e9.\r\n\r\nCr\u00e9ation de Personnages \r\nM\u00e9thodes pour inventer et d\u00e9velopper des personnages hauts en couleur. Exercices pratiques pour donner vie aux personnages sur sc\u00e8ne tout en utilisant l\u2019humour.\r\n\r\nConstruction de Sc\u00e8nes\r\nApprentissage des \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s d\u2019une sc\u00e8ne r\u00e9ussie : exposition, conflit, r\u00e9solution. Travail sur la spontan\u00e9it\u00e9 et l\u2019acceptation des id\u00e9es des autres pour cr\u00e9er des situations comiques.\r\n\r\nPerformances et Retours\r\nMises en situation et performances devant un public pour tester les comp\u00e9tences acquises. S\u00e9ance de d\u00e9briefing pour \u00e9changer des retours constructifs et c\u00e9l\u00e9brer les succ\u00e8s collectifs et individuels.\r\n\r\nDate et Horaires : LES MERCREDI DE 19H \u00c0 21H\r\n\r\nCat\u00e9gorie : Improvisation pour adultes\r\nQuantit\u00e9 : 30 s\u00e9ances\r\nCe programme vise \u00e0 d\u00e9velopper la confiance, \u00e0 encourager le travail d\u2019\u00e9quipe et \u00e0 offrir un espace pour s\u2019amuser tout en apprenant les bases de l\u2019improvisation th\u00e9\u00e2trale.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 444,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 444,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1043,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription : 500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 6200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 444,
                    "siege_id": 1043
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/total-impro"
    },
    {
        "id": 445,
        "name": "Photographie - Technique, Documentaire et Artistique",
        "description": "D\u00e9couvrez notre programme de formation en photographie, structur\u00e9 en 12 cours de 90 minutes pour transformer votre passion en expertise. Apprenez \u00e0 ma\u00eetriser des techniques vari\u00e9es :\r\n\r\nIntroduction \u00e0 la Photographie\r\nQualit\u00e9 Documentaire\r\nComprendre l\u2019Exposition\r\nMise au Point et Profondeur de Champ\r\nComposition et Cadre\r\nLumi\u00e8re Naturelle et Artificielle\r\nPhotographie de Portrait\r\nPhotographie de Nuit et en Faible Lumi\u00e8re\r\nPhotographie de Rue et Documentaire\r\nIntroduction \u00e0 l\u2019\u00c9dition Photo\r\nD\u00e9veloppement de Projet Photographique\r\nLe programme se termine par une Exposition de l\u2019Ann\u00e9e, o\u00f9 vous aurez l\u2019occasion de pr\u00e9senter vos meilleures cr\u00e9ations devant un public, mettant en valeur votre progression et votre style unique. Rejoignez-nous pour enrichir votre portfolio et faire briller votre talent !\r\n\r\nDate et Horaires : LES MERCREDI DE 19H \u00c0 20H30\r\n\r\nCat\u00e9gorie : Technique, documentaire et artistique\r\nQuantit\u00e9 : 12 s\u00e9ances\r\nD\u00e9couvrez notre programme de formation en photographie, structur\u00e9 en 12 cours de 90 minutes pour transformer votre passion en expertise. Apprenez \u00e0 ma\u00eetriser des techniques vari\u00e9es",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2024-10-21 12:00:00",
            "endAt": "2025-10-21 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club des Cheminots Avenue Mohamed Triki, Agdal",
        "producer": "Leading Role",
        "category": [
            {
                "id": 11,
                "labelle": "Formation",
                "slug": "formation",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 12,
                "pivot": {
                    "event_id": 445,
                    "category_id": 11,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 12,
                "labelle": "Leading Role",
                "slug": "Leading-Role",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 13,
                "pivot": {
                    "event_id": 445,
                    "category_id": 12,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 1044,
                "libelle": "abonnement annuel",
                "description": "\u2060Frais d'inscription : 500 MAD",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 5700,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 100,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 445,
                    "siege_id": 1044
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Photographie"
    },
    {
        "id": 766,
        "name": "Harmonies du patrimoine \u00e0 Rabat",
        "description": "Vivez la grandeur des \"Harmonies du Patrimoine\" avec le l\u00e9gendaire Maestro Adnane Matrone en concert le mardi 22 juillet au prestigieux Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V de Rabat. Cette soir\u00e9e musicale extraordinaire met en vedette le chef d'orchestre acclam\u00e9 dirigeant l'Orchestre Symphonique des Jeunes de Malaga aux c\u00f4t\u00e9s de La Chorale Casasawt dans une c\u00e9l\u00e9bration du patrimoine culturel \u00e0 travers l'excellence symphonique. Assistez \u00e0 une magnifique fusion des traditions musicales marocaines et internationales interpr\u00e9t\u00e9es par des artistes de classe mondiale dans l'un des lieux les plus embl\u00e9matiques du Maroc. Les billets sont disponibles exclusivement sur events.ma \u2013 r\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant pour cette exp\u00e9rience culturelle unique qui promet d'\u00eatre un voyage inoubliable \u00e0 travers les harmonies de notre patrimoine musical partag\u00e9 !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-22 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-22 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "SYMPHONICA COACH",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 766,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2248,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 766,
                    "siege_id": 2248
                }
            },
            {
                "id": 2322,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 600,
                "pivot": {
                    "event_id": 766,
                    "siege_id": 2322
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Harmonies-du-patrimoine-22-07-25"
    },
    {
        "id": 602,
        "name": "Nacim Haddad \u00e0 Agadir",
        "description": "DR NACIM HADDAD \u2013 QUAND LA SCIENCE SE FAIT MUSIQUE, QUAND L\u2019AYTA DEVIENT UNIVERSELLE\r\nLa sc\u00e8ne musicale s\u2019appr\u00eate \u00e0 vibrer sous une onde in\u00e9dite. Pour une premi\u00e8re historique, la tourn\u00e9e \u00ab Ayta World Tour \u00bb inscrit l\u2019Ayta et la musique marocaine dans l\u2019histoire musicale mondiale.\r\n\r\nUn projet ambitieux, port\u00e9 par Dr Nacim Haddad, o\u00f9 la tradition rencontre l\u2019innovation, et o\u00f9 la musique devient un langage universel. Une rencontre entre la rigueur scientifique et la libert\u00e9 de l\u2019Ayta, o\u00f9 chaque note est une \u00e9quation et chaque vibration une v\u00e9rit\u00e9. Dr Nacim Haddad n\u2019est pas seulement un chanteur, il est une r\u00e9volution.\r\n\r\nAYTA WORLD TOUR - UNE EXP\u00c9RIENCE UNIQUE \u00c0 NE PAS MANQUER\r\nSoyez l\u00e0. Soyez t\u00e9moins. Soyez partie prenante d\u2019un moment qui ne se raconte pas, mais se vit.\r\nLe rendez-vous est pris. L\u2019histoire s\u2019\u00e9crit avec vous.\r\nFERMEZ LES YEUX, \u00c9COUTEZ, RESSENTEZ \u2013 L\u2019HARMONIE N\u2019A JAMAIS \u00c9T\u00c9 AUSSI PUISSANTE\r\n\r\nR\u00e9servez vos places en cat\u00e9gorie prestige.\r\nUne premi\u00e8re historique : Le livre de l'encyclop\u00e9die de l'Ayta r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019artiste Dr Nacim HADDAD vous est offert en exclusivit\u00e9, accompagn\u00e9 d'une d\u00e9dicace.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-20 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-20 23:30:00"
        },
        "city": "Agadir",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre de Verdure Boulevard Mohammed V, 80000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 602,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 15,
                "labelle": "Nacim Haddad",
                "slug": "Nacim-Haddad",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 602,
                    "category_id": 15,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2422,
                "libelle": "Gradins",
                "description": "Placement libre (Phase 3)",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 101,
                "pivot": {
                    "event_id": 602,
                    "siege_id": 2422
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nacim-haddad-20-07-25"
    },
    {
        "id": 739,
        "name": "Soir\u00e9e m\u00e9lodie d'\u00e9t\u00e9",
        "description": "\ud83c\udfb6 \u0633\u0647\u0631\u0629 \u0646\u063a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\r\n\r\n\u2728 \u062d\u0641\u0644 \u0641\u0646\u064a \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u064a\u062c\u0645\u0639 \u0628\u064a\u0646 \u0639\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0628\u062f \u0648\u0642\u0645\u0631 \u0647\u0644\u0627\u0644\r\n\r\n\r\n\r\n\u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0645\u0629 \u062a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0646\u0648\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629\u060c \u064a\u0633\u0639\u062f\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0644\u0643\u0645 \u0633\u0647\u0631\u0629 \u0646\u063a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\u060c \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a 19 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 2025 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0628\u0640\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a \u0623\u062d\u0645\u062f \u0628\u0648\u0643\u0645\u0627\u062e \u2013 \u0637\u0646\u062c\u0629.\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83c\udf38 \u0639\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0628\u062f\u060c \u0628\u0635\u0648\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0626 \u0648\u0625\u062d\u0633\u0627\u0633\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0645\u064a\u0642\u060c \u062a\u0623\u062e\u0630\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0631\u062d\u0644\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u062a\u0631\u0627\u062b \u0627\u0644\u0637\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644.\r\n\r\n\ud83c\udf19 \u0642\u0645\u0631 \u0647\u0644\u0627\u0644\u060c \u0628\u062d\u0636\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631 \u0648\u0623\u062f\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u064a\u0632\u060c \u062a\u0645\u0632\u062c \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0642\u064a \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0635\u0631.\r\n\r\n\r\n\r\n\"\u0633\u0647\u0631\u0629 \u0646\u063a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641\" \u0644\u064a\u0633 \u0645\u062c\u0631\u062f \u062d\u0641\u0644\u060c \u0628\u0644 \u0648\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0646\u063a\u0645\u062a\u064a\u0646\u060c \u0648\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0646\u060c \u0648\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \u064a\u0644\u062a\u0642\u064a\u0627\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0633\u0645\u0627\u0621 \u0637\u0646\u062c\u0629 \u0644\u064a\u0628\u0639\u062b\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0631\u0648\u0627\u062d \u0648\u0627\u0644\u0639\u0634\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0648\u0628.\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83d\udccd \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646: \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a \u0623\u062d\u0645\u062f \u0628\u0648\u0643\u0645\u0627\u062e \u2013 \u0637\u0646\u062c\u0629\r\n\r\n\ud83d\udd57 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0627\u0646: \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a 19 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 2025 \u2013 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 20:00\r\n\r\n\r\n\r\n\u0643\u0648\u0646\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0639\u062f \u0645\u0639 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649\u060c \u062d\u064a\u062b \u064a\u062a\u0648\u0647\u062c \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631 \u0648\u064a\u0639\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0628\u064a\u0631.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-19 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-19 23:59:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "Tangier for events",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 739,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2138,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 50,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1200,
                "pivot": {
                    "event_id": 739,
                    "siege_id": 2138
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Soiree-melodie-dete"
    },
    {
        "id": 802,
        "name": "Nuit de l'Aita \u00e0 Rabat",
        "description": "\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0633\u0646\u0648\u064a \u0627\u0639\u062a\u0627\u062f\u062a  \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645\u0647 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0628\u0634\u0631\u0627\u0643\u0629 \u0645\u0639  \u0631\u0627\u0626\u062f \u0641\u0646 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062d\u062c\u064a\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0648\u062b \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u062c\u0648\u0627\u0621 \u0623\u0635\u064a\u0644\u0629 \u0648 \u0645\u0645\u064a\u0632\u0629 \u0648\u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0645 \u0644\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u062f \u0648\u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u060c \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0637\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0633\u062e\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u062a\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0647\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0633\u0641\u064a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0648\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u062b\u0644\u0647\u0627 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0644\u0645\u062e\u0627\u0644\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634 \u0648\u0627\u0644\u0632\u0639\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0636\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0628 \u0639\u0628\u062f\u0648 \u0627\u062c\u063a\u0627\u0644\u0641 \u0645\u0646 \u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646 \u0648\u064a\u0628\u0642\u0649  \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062d\u062c\u064a\u0628 \u0646\u062c\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0644 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0632\u0639 .\r\n\r\n\u0627\u0644\u0633\u0647\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0646\u0634\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0631\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631\u064a",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-19 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-19 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Laylat laita",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 802,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2324,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 802,
                    "siege_id": 2324
                }
            },
            {
                "id": 2323,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 802,
                    "siege_id": 2323
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nuit-de-laita-19-07-25"
    },
    {
        "id": 738,
        "name": "Soir\u00e9e GNAWA Maalem Hamid El kasri & Maalem Anas Lakhssassi",
        "description": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8Rendez-vous le 19 juillet 2025 pour un spectacle Gnawa fabuleux avec le grand Maalam HAMID EL KASRI.. \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0645 \u062d\u0645\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0635\u0631\u064a \ud83e\ude98\ud83c\udfb6et le talentueux Anas Lakhssassi\r\n\r\n\r\n\r\nDans une ambiance festive et des chants gnawa vibrant, venez vivire en famille, entre amis des moment de r\u00eaves  au th\u00e9\u00e2tre Z\u00c9NITH CENTER RABAT \u00e0 20h00",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-19 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-19 22:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Z\u00e9nith Center Av. Al Eucalypthus, 10100",
        "producer": "Novacrea Events and Co",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 738,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2135,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 144,
                "pivot": {
                    "event_id": 738,
                    "siege_id": 2135
                }
            },
            {
                "id": 2137,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 117,
                "pivot": {
                    "event_id": 738,
                    "siege_id": 2137
                }
            },
            {
                "id": 2136,
                "libelle": "VIP",
                "description": "placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 350,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 126,
                "pivot": {
                    "event_id": 738,
                    "siege_id": 2136
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/soiree-gnawa19-07-25"
    },
    {
        "id": 737,
        "name": "La Grande soir\u00e9e divine avec El Hadj Said Berrada",
        "description": "\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0639\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0643\u0628\u0631\u0649 \r\n\r\n\u062a\u062d\u064a\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0626\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0633\u064a\u0629\r\n\r\n\u0628\u0631\u0626\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c \u0633\u0639\u064a\u062f \u0628\u0631\u0627\u062f\u0629\r\n\r\n\u200e\u0646\u0623\u062e\u062f\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0631\u062d\u0644\u0629 \u0631\u0648\u062d\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u062b \u0648 \u0627\u0644\u0625\u0628\u062f\u0627\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a\u060c \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0639\u064a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \r\n\r\n\u200e.\u0628\u0627\u0645\u062a\u064a\u0627\u0632\r\n\r\n\u0648 \u0630\u0644\u0643 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629 18 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 2025 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0644\u064a\u0644\u0627 \r\n\r\n\u0628\u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\r\n\r\n\u0627\u0644\u062a\u0630\u0627\u0643\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0641\u0631\u0629 \u0628\u0634\u0628\u0627\u0643 \u0645\u0633\u0631\u062d \u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633 \u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0648 \u0645\u0648\u0642\u0639\r\n\r\nevents.ma\r\n\r\n\ud83c\udf9f \u0633\u0627\u0631\u0639\u0648 \u0644\u0627\u0642\u062a\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \ud83c\udf9f",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-18 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-18 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Alhambra Events",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 737,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2134,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libra",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 737,
                    "siege_id": 2134
                }
            },
            {
                "id": 2133,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 200,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 737,
                    "siege_id": 2133
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Said-berrada-18-07-25"
    },
    {
        "id": 752,
        "name": "Hajib  \u00c0 Marrakech",
        "description": "Ne manquez pas une soir\u00e9e extraordinaire de musique populaire marocaine authentique avec le l\u00e9gendaire Hajib  au Megarama \u00e0 Marrakech ! Rejoignez-nous le 18 juillet 2025 \u00e0 20h30. une c\u00e9l\u00e9bration du riche patrimoine musical marocain de la Aita. ,Vivez une soir\u00e9e inoubliable de m\u00e9lodies pr\u00e9cieuses et de performances puissantes qui toucheront votre c\u0153ur. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur la plateforme events.ma ou appelez le +212 777 222 000 pour une soir\u00e9e de pure magie musicale marocaine.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-18 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-18 23:00:00"
        },
        "city": "Marrakech",
        "place": "Megarama Cin\u00e9ma Marrakech, Av. du 7\u00e8me Art, 40000",
        "producer": "S.E.K PROD",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 752,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2197,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 250,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 557,
                "pivot": {
                    "event_id": 752,
                    "siege_id": 2197
                }
            },
            {
                "id": 2196,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 350,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 574,
                "pivot": {
                    "event_id": 752,
                    "siege_id": 2196
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Hajib-18-07-25"
    },
    {
        "id": 809,
        "name": "Amane \u00e0 Rabat",
        "description": "\u00ab  Amane \u00bb\r\n\r\nSpectacle de danse contemporaine de fin de formation de la premi\u00e8re promotion de Dati Drouk.\r\n\r\nDati Drouk est une formation professionnelle structur\u00e9e en danse contemporaine et \u00e9ducation socioculturelle \u00e0 Rabat.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-15 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-15 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 809,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2355,
                "libelle": "Ticket",
                "description": "Placement  libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 100,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1400,
                "pivot": {
                    "event_id": 809,
                    "siege_id": 2355
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/amane-15-07-25"
    },
    {
        "id": 761,
        "name": "IN THE NAME OF DANCE",
        "description": "\u2728 Spectacle de danse sous la direction artistique de Gina Harmouch \u2728\u2028Pr\u00e9parez-vous \u00e0 vibrer au rythme de la danse !\r\nL\u2019\u00e9cole Ginadance academy pr\u00e9sente son spectacle de danse m\u00ealant moderne , street jazz, classique, hip-hop, afro, oriental, salsa... ! Un v\u00e9ritable cocktail chor\u00e9graphique, haut en couleur en \u00e9nergie et en \u00e9motions.\r\nDes plus petits aux plus grands, nos danseurs vous feront d\u00e9couvrir la richesse et la diversit\u00e9 de la danse \u00e0 travers des tableaux dynamiques et festifs.\r\n\ud83d\udccd Rendez-vous au th\u00e9\u00e2tre [Mohamed V Rabat ]\u2028\ud83d\udcc5 [13 juillet \u00e0 14h ]\u2028\ud83c\udf9f\ufe0f Spectacle tout public \r\nVenez nombreux applaudir le travail, la passion et la cr\u00e9ativit\u00e9 de nos \u00e9l\u00e8ves et professeurs ! \ud83d\udc83\ud83c\udffc",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-13 14:00:00",
            "endAt": "2025-07-13 17:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Ginadance Academy",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 761,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2216,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 700,
                "pivot": {
                    "event_id": 761,
                    "siege_id": 2216
                }
            },
            {
                "id": 2215,
                "libelle": "Orchestre",
                "description": "placement num\u00e9rot\u00e9",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": null,
                "price": 200,
                "color": null,
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "carte",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 796,
                "pivot": {
                    "event_id": 761,
                    "siege_id": 2215
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/IN-THE-NAME-OF-DANCE"
    },
    {
        "id": 798,
        "name": "SEZAM's \"Two Nights of Wonder",
        "description": "Prepare to be enchanted by SEZAM's \"Two Nights of Wonder - One Sezam Legend\" on July 11-12, 2025, starting at 8:00 PM! Experience the magic of \"Open the Cave of Sound\" across two spectacular venues - Carbon Rabat on July 11th and Skylounge Bel\u00e8re on July 12th. This extraordinary musical journey features an incredible lineup including Andre Cruz, Heartless, Homeboyz, Ali Balla, Overzak, and Waldo performing across both nights. Immerse yourself in a legendary celebration of electronic music that promises to transport you to new dimensions of sound and wonder. Don't miss this once-in-a-lifetime experience - secure your tickets now for the ultimate musical adventure!\r\n\r\n\r\n\r\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 \u00eatre enchant\u00e9s par \"Two Nights of Wonder - One Sezam Legend\" de SEZAM les 11-12 juillet 2025, \u00e0 partir de 20h00 ! Vivez la magie d'\"Open the Cave of Sound\" dans deux lieux spectaculaires - Carbon Rabat le 11 juillet et Skylounge Bel\u00e8re le 12 juillet. Ce voyage musical extraordinaire pr\u00e9sente une programmation incroyable incluant Andre Cruz, Heartless, Homeboyz, Ali Balla, Overzak et Waldo se produisant sur les deux soir\u00e9es. Plongez dans une c\u00e9l\u00e9bration l\u00e9gendaire de musique \u00e9lectronique qui promet de vous transporter vers de nouvelles dimensions de son et d'\u00e9merveillement. Ne manquez pas cette exp\u00e9rience unique - r\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant pour l'aventure musicale ultime !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-12 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-12 23:59:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Carbon Lounge 22 Av. Ibn Sina, 10100",
        "producer": "Ali Balla & OverZak",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 798,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2312,
                "libelle": "ticket",
                "description": "valable pour une soir\u00e9e",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 500,
                "pivot": {
                    "event_id": 798,
                    "siege_id": 2312
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/SEZAM-12-07-25"
    },
    {
        "id": 617,
        "name": "Nacim Haddad \u00e0 Tanger",
        "description": "DR NACIM HADDAD \u2013 QUAND LA SCIENCE SE FAIT MUSIQUE, QUAND L\u2019AYTA DEVIENT UNIVERSELLE\r\nLa sc\u00e8ne musicale s\u2019appr\u00eate \u00e0 vibrer sous une onde in\u00e9dite. Pour une premi\u00e8re historique, la tourn\u00e9e \u00ab Ayta World Tour \u00bb inscrit l\u2019Ayta et la musique marocaine dans l\u2019histoire musicale mondiale.\r\n\r\nUn projet ambitieux, port\u00e9 par Dr Nacim Haddad, o\u00f9 la tradition rencontre l\u2019innovation, et o\u00f9 la musique devient un langage universel. Une rencontre entre la rigueur scientifique et la libert\u00e9 de l\u2019Ayta, o\u00f9 chaque note est une \u00e9quation et chaque vibration une v\u00e9rit\u00e9. Dr Nacim Haddad n\u2019est pas seulement un chanteur, il est une r\u00e9volution.\r\n\r\nAYTA WORLD TOUR - UNE EXP\u00c9RIENCE UNIQUE \u00c0 NE PAS MANQUER\r\nSoyez l\u00e0. Soyez t\u00e9moins. Soyez partie prenante d\u2019un moment qui ne se raconte pas, mais se vit.\r\nLe rendez-vous est pris. L\u2019histoire s\u2019\u00e9crit avec vous.\r\nFERMEZ LES YEUX, \u00c9COUTEZ, RESSENTEZ \u2013 L\u2019HARMONIE N\u2019A JAMAIS \u00c9T\u00c9 AUSSI PUISSANTE\r\n\r\nR\u00e9servez vos places en cat\u00e9gorie prestige.\r\nUne premi\u00e8re historique : Le livre de l'encyclop\u00e9die de l'Ayta r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019artiste Dr Nacim HADDAD vous est offert en exclusivit\u00e9, accompagn\u00e9 d'une d\u00e9dicace.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-12 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-12 23:30:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 617,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 15,
                "labelle": "Nacim Haddad",
                "slug": "Nacim-Haddad",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 617,
                    "category_id": 15,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nacim-haddad-12-07-25"
    },
    {
        "id": 778,
        "name": "SEZAM's \"Two Nights of Wonder",
        "description": "Prepare to be enchanted by SEZAM's \"Two Nights of Wonder - One Sezam Legend\" on July 11-12, 2025, starting at 8:00 PM! Experience the magic of \"Open the Cave of Sound\" across two spectacular venues - Carbon Rabat on July 11th and Skylounge Bel\u00e8re on July 12th. This extraordinary musical journey features an incredible lineup including Andre Cruz, Heartless, Homeboyz, Ali Balla, Overzak, and Waldo performing across both nights. Immerse yourself in a legendary celebration of electronic music that promises to transport you to new dimensions of sound and wonder. Don't miss this once-in-a-lifetime experience - secure your tickets now for the ultimate musical adventure!\r\n\r\n\r\n\r\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 \u00eatre enchant\u00e9s par \"Two Nights of Wonder - One Sezam Legend\" de SEZAM les 11-12 juillet 2025, \u00e0 partir de 20h00 ! Vivez la magie d'\"Open the Cave of Sound\" dans deux lieux spectaculaires - Carbon Rabat le 11 juillet et Skylounge Bel\u00e8re le 12 juillet. Ce voyage musical extraordinaire pr\u00e9sente une programmation incroyable incluant Andre Cruz, Heartless, Homeboyz, Ali Balla, Overzak et Waldo se produisant sur les deux soir\u00e9es. Plongez dans une c\u00e9l\u00e9bration l\u00e9gendaire de musique \u00e9lectronique qui promet de vous transporter vers de nouvelles dimensions de son et d'\u00e9merveillement. Ne manquez pas cette exp\u00e9rience unique - r\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant pour l'aventure musicale ultime !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-11 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-11 23:59:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Carbon Lounge 22 Av. Ibn Sina, 10100",
        "producer": "Ali Balla & OverZak",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 778,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2273,
                "libelle": "ticket",
                "description": "valable pour une soir\u00e9e",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 500,
                "pivot": {
                    "event_id": 778,
                    "siege_id": 2273
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/SEZAM-11-07-25"
    },
    {
        "id": 677,
        "name": "EKO en com\u00e9die musicale - Marrakech",
        "description": "Don't miss EKO Artiste's dazzling musical comedy featuring over 40 talented musicians on stage! Join us on July 11th at Cinema Megarama Marrakech for an unforgettable cultural experience led by the brilliant maestro Hamza Amazgar and the Intercultural Orchestra of Morocco. Immerse yourself in an evening of laughter, music, and artistic excellence. Secure your tickets now at events.ma or call 06 20 95 90 00!\r\n\r\n\r\n\r\n\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0647\u0631\u0629 \u0645\u0646  \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 40 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0627\u064b \u0645\u0648\u0647\u0648\u0628\u0627\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u062d! \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a 11 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648 \u0641\u064a \u0633\u064a\u0646\u0645\u0627 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0631\u0627\u0643\u0634 \u0644\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u064f\u0646\u0633\u0649 \u0628\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062f\u0639 \u062d\u0645\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0632\u0643\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628. \u0627\u063a\u0645\u0631 \u0646\u0641\u0633\u0643 \u0641\u064a \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a. \u0627\u062d\u062c\u0632 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0622\u0646  \u0623\u0648 \u0627\u062a\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 06 20 95 90 00!\r\n\r\n\r\n\r\nNe manquez pas la com\u00e9die musicale \u00e9blouissante d'EKO Artiste avec plus de 40 musiciens talentueux sur sc\u00e8ne ! Rejoignez-nous le 11 juillet au Cin\u00e9ma Megarama Marrakech pour une exp\u00e9rience culturelle inoubliable dirig\u00e9e par le brillant maestro Hamza Amazgar et l'Orchestre Interculturel du Maroc. Plongez dans une soir\u00e9e de rires, de musique et d'excellence artistique. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur events.ma ou appelez le 06 20 95 90 00 !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-11 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-11 23:30:00"
        },
        "city": "Marrakech",
        "place": "Megarama Cin\u00e9ma Marrakech, Av. du 7\u00e8me Art, 40000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 677,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/eko-11-07-25"
    },
    {
        "id": 747,
        "name": "Yassar nouveau spectacle \u00ab Lamhiyeb \u00bb \u00e0 Casablanca",
        "description": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s ph\u00e9nom\u00e9nal de son premier spectacle \"Weld Nass\", Yassar fait un retour en force sur sc\u00e8ne avec son nouveau spectacle \"Lamhiyeb\".\r\nLa tourn\u00e9e mondiale commence le 10 octobre au prestigieux th\u00e9\u00e2tre des Folies Berg\u00e8re \u00e0 Paris, et se poursuit dans plusieurs villes europ\u00e9ennes.\r\nYassar vous donne rendez vous au Maroc pour la premi\u00e8re au Morocco Mall \u00e0 Casablanca tr\u00e8s attendue de \"Lamhiyeb\" .\r\nNe manquez pas l'occasion de d\u00e9couvrir ce nouveau spectacle captivant !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-11 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-11 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Morocco Mall 1 Bd de l'Oc\u00e9an,  20180",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 747,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2155,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement libre (phase 3)",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 286,
                "pivot": {
                    "event_id": 747,
                    "siege_id": 2155
                }
            },
            {
                "id": 2156,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 128,
                "pivot": {
                    "event_id": 747,
                    "siege_id": 2156
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/yassar-11-07-25"
    },
    {
        "id": 806,
        "name": "La Soir\u00e9e du Nord",
        "description": "Invitation \u00e0 une soir\u00e9e artistique au c\u0153ur de Tanger, au Palais de la Culture et des Arts, surplombant la baie de Tanger.\r\n\r\nJoignez-vous \u00e0 nous et vivez une exp\u00e9rience unique, mettant en lumi\u00e8re l'art des montagnes lors de notre soir\u00e9e artistique exceptionnelle, avec la Hadra de Chefchaouen, et des moments sarcastiques ponctu\u00e9s d'humour ! Joignez-vous \u00e0 nous pour une soir\u00e9e remplie de musique, de danse, d'humour et de moments inoubliables, le tout dans une ambiance captivante.\r\n\r\nNe manquez pas cette occasion de d\u00e9couvrir l'art sous un angle nouveau, au c\u0153ur de la beaut\u00e9 majestueuse de l'art de montagne !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-11 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-11 23:00:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "Fondation Al-Andalus",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 806,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2346,
                "libelle": "Balcon",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 100,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 424,
                "pivot": {
                    "event_id": 806,
                    "siege_id": 2346
                }
            },
            {
                "id": 2345,
                "libelle": "CAT 1",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 150,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 358,
                "pivot": {
                    "event_id": 806,
                    "siege_id": 2345
                }
            },
            {
                "id": 2344,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 559,
                "pivot": {
                    "event_id": 806,
                    "siege_id": 2344
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/soiree-du-nord"
    },
    {
        "id": 535,
        "name": "Gipsy Kings \u00e0 Casablanca",
        "description": "I'll help create promotional text in three languages for this Gipsy Kings concert featuring Tonino Baliardo at the Cath\u00e9drale Sacr\u00e9 Coeur in Casablanca.\r\n\r\n\r\n\r\nENGLISH:\r\n\r\nExperience a divine evening of music as the legendary Gipsy Kings featuring Tonino Baliardo grace the magnificent Cath\u00e9drale Sacr\u00e9 Coeur in Casablanca! Join us on April 26th at 21:00 for a transcendent performance in this historic venue. Let the enchanting blend of flamenco, rumba, and traditional rhythms fill this sacred space with pure musical magic. This unprecedented concert promises to be a unique cultural moment where artistic excellence meets architectural splendor. Secure your tickets now at www.events.ma for what will surely be one of Casablanca's most memorable musical events of the year!\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nVivez une soir\u00e9e divine avec les l\u00e9gendaires Gipsy Kings et Tonino Baliardo dans la majestueuse Cath\u00e9drale Sacr\u00e9 C\u0153ur de Casablanca ! Rejoignez-nous le 26 avril \u00e0 21h00 pour une performance transcendante dans ce lieu historique. Laissez la fusion enchanteresse du flamenco, de la rumba et des rythmes traditionnels remplir cet espace sacr\u00e9 de pure magie musicale. Ce concert sans pr\u00e9c\u00e9dent promet d'\u00eatre un moment culturel unique o\u00f9 l'excellence artistique rencontre la splendeur architecturale. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur www.events.ma pour ce qui sera certainement l'un des \u00e9v\u00e9nements musicaux les plus m\u00e9morables de l'ann\u00e9e \u00e0 Casablanca !\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0645\u0642\u062f\u0633\u0629 \u0645\u0639 \u0641\u0631\u0642\u0629 \u062c\u064a\u0628\u0633\u064a \u0643\u064a\u0646\u063a\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646\u0648 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0627\u062f\u0648 \u0641\u064a \u0643\u0627\u062a\u062f\u0631\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0643\u0631\u064a \u0643\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u064a\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621! \u0627\u062d\u062a\u0641\u0644\u0648\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627 \u064a\u0648\u0645 26 \u0623\u0628\u0631\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 21:00 \u0641\u064a \u0639\u0631\u0636 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0645\u064d \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a. \u062f\u0639\u0648\u0627 \u0645\u0632\u064a\u062c \u0627\u0644\u0641\u0644\u0627\u0645\u0646\u0643\u0648 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0648\u0645\u0628\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0631 \u064a\u0645\u0644\u0623 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0633\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0627\u0644\u0646\u0642\u064a. \u064a\u0639\u062f \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u062f \u0628\u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062d\u064a\u062b \u064a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0645\u0639 \u0631\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0631\u0629. \u0627\u062d\u062c\u0632\u0648\u0627 \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0639\u0644\u0649 www.events.ma \u0644\u062d\u0636\u0648\u0631 \u0645\u0627 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0644\u0627 \u0634\u0643 \u0623\u062d\u062f \u0623\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-10 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-10 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Morocco Mall 1 Bd de l'Oc\u00e9an,  20180",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 535,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/gipsy-kings-10-07-25"
    },
    {
        "id": 665,
        "name": "NOSTALGIA \"Nouveau Spectacle\" \u00e0 Tanger",
        "description": "Immerse yourself in childhood memories with \"Nostalgia,\" a spectacular new show featuring Nawfal Taki, Hamza Amazgar, and Safaa Elmansoury on July 6, 2025. Join L'Orchestre interculturel du Maroc under Maestro Hamza Amazgar at the Palais des Arts in Tangier at 9:00 PM for an enchanting musical journey through beloved cartoon themes. Relive your favorite childhood moments through magnificent orchestral arrangements in this unique concert experience. Bring the whole family to this magical evening celebrating animated classics in a fresh, orchestral style. Get your tickets now on Events.ma or call 06 20 95 90 00 for more information!\r\n\r\n\r\n\r\n \u0627\u0646\u063a\u0645\u0633 \u0641\u064a \u0630\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0641\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0639 \"\u0646\u0648\u0633\u062a\u0627\u0644\u062c\u064a\u0627\"\u060c \u0639\u0631\u0636 \u062c\u062f\u064a\u062f \u0648\u0645\u0630\u0647\u0644 \u064a\u0642\u062f\u0645\u0647 \u0646\u0648\u0641\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u064a \u0648\u062d\u0645\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0632\u0643\u0627\u0631 \u0648\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0648\u0631\u064a \u0641\u064a \u0666 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648 \u0662\u0660\u0662\u0665. \u0627\u0646\u0636\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648 \u062d\u0645\u0632\u0629 \u0623\u0645\u0632\u0643\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0642\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0648\u0646 \u0628\u0637\u0646\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0669:\u0660\u0660 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0644\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0633\u0627\u062d\u0631\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0648\u0628\u0629. \u0623\u0639\u062f \u0625\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0644\u062d\u0638\u0627\u062a \u0637\u0641\u0648\u0644\u062a\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628\u0627\u062a \u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0631\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u062d\u0641\u0644 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0641\u0631\u064a\u062f\u0629. \u0627\u0635\u0637\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0628\u0623\u0643\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0641\u064a \u0628\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0633\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0628\u0623\u0633\u0644\u0648\u0628 \u0623\u0648\u0631\u0643\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f. \u0627\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649   Events.ma  \u062a\u0630\u0627\u0643\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0645\u0646\r\n\r\n  \u0623\u0648 \u0627\u062a\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0660\u0666 \u0662\u0660 \u0669\u0665 \u0669\u0660 \u0660\u0660 \u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nPlongez dans les souvenirs d'enfance avec \"Nostalgia\", un nouveau spectacle extraordinaire avec Nawfal Taki, Hamza Amazgar et Safaa Elmansoury le 6 juillet 2025. Rejoignez L'Orchestre interculturel du Maroc sous la direction du Maestro Hamza Amazgar au Palais des Arts de Tanger \u00e0 21h00 pour un voyage musical enchanteur \u00e0 travers les th\u00e8mes de dessins anim\u00e9s bien-aim\u00e9s. Revivez vos moments d'enfance pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s \u00e0 travers de magnifiques arrangements orchestraux dans cette exp\u00e9rience de concert unique. Amenez toute la famille \u00e0 cette soir\u00e9e magique c\u00e9l\u00e9brant les classiques de l'animation dans un style orchestral moderne. Procurez-vous vos billets d\u00e8s maintenant sur Events.ma ou appelez le 06 20 95 90 00 pour plus d'informations !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-06 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-06 23:30:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 665,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NOSTALGIA-06-07-25"
    },
    {
        "id": 757,
        "name": "Boudchart \u00e0 Agadir - Th\u00e9\u00e2tre de Verdure",
        "description": "BOUDCHART IS BACK TO AGADIR \r\nDimanche 6 juillet 2025 au Th\u00e9\u00e2tre de Verdure \r\nVivez une soir\u00e9e magique sous les \u00e9toiles d\u2019Agadir avec BOUDCHART !\r\nDe la musique arabe revisit\u00e9e aux classiques internationaux, laissez-vous transporter par une performance musicale unique, et des moment de partage, d\u2019\u00e9motion et de musique live.\r\n\r\n\u2728 Un concert interactif pour cr\u00e9er un moment de communion musicale rare et inoubliable.\r\n\r\n\ud83d\udccd Lieu : Th\u00e9\u00e2tre de Verdure \u2013 Agadir\r\n\r\n\ud83d\udd56 Ouverture des portes : 18h\r\n\r\n\ud83c\udfa4 D\u00e9but du concert : 21h\r\n\r\n\ud83c\udfa5 Concert film\u00e9 et diffus\u00e9 sur les m\u00e9dias audiovisuels\r\n\r\nSuivez-nous sur : Instagram / Facebook / TikTok / YouTube : @lmeet.up \r\n\r\n\ud83d\udcde ALLO L\u2019MEETUP : +212 703 196 070\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f R\u00e9servez vite vos places et faites partie de cette exp\u00e9rience musicale exceptionnelle !\r\n\r\nBoudchart agadir 05-07-2025",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-06 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-06 23:00:00"
        },
        "city": "Agadir",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre de Verdure Boulevard Mohammed V, 80000",
        "producer": "L\u2019MEET UP",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 757,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2208,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1950,
                "pivot": {
                    "event_id": 757,
                    "siege_id": 2208
                }
            },
            {
                "id": 2209,
                "libelle": "Carre Silver",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 317,
                "pivot": {
                    "event_id": 757,
                    "siege_id": 2209
                }
            },
            {
                "id": 2210,
                "libelle": "Carre Or",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 600,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 250,
                "pivot": {
                    "event_id": 757,
                    "siege_id": 2210
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/boudchart-agadir-06-07-25"
    },
    {
        "id": 741,
        "name": "OMAR HBX EN SC\u00c8NE : \u00c9V\u00c9NEMENT 100% FEMMES",
        "description": "\ud83d\udd7a OMAR HBX en sc\u00e8ne : \u00c9v\u00e9nement 100% Femmes \u2013 Fusion rythmique entre Zumba Ritmo & Rekza Chaabi avec DIJA\r\n\r\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 vivre l\u2019\u00e9v\u00e9nement de danse le plus bouillant de l\u2019\u00e9t\u00e9 !\r\n\r\n\u2728 Un show vibrant, 100% f\u00e9minin, m\u00ealant Zumba survolt\u00e9e et Rekza Chaabi authentique, orchestr\u00e9 par Coach Omar et sa Guest Star, la magnifique DIJA.\r\n\r\n\ud83d\udc83 Un moment unique, fusion de cardio, danse et f\u00eate, dans une ambiance 100% good vibes, r\u00e9serv\u00e9e exclusivement aux femmes.\r\n\ud83d\udd25 Rythmes endiabl\u00e9s, \u00e9nergie contagieuse et une explosion de bonheur collectif\u2026 Vous allez bouger, transpirer et vibrer !\r\n\r\n\ud83e\udd50 Et parce que l\u2019effort m\u00e9rite le r\u00e9confort, on termine en beaut\u00e9 autour d\u2019un brunch gourmand et convivial.\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f Une seule r\u00e8gle : ne pas rater cette exp\u00e9rience.\r\n\r\n\ud83d\udccd Lieu : Club WIFAQ \u2013 Rabat\r\n\ud83d\udcc5 Date : Dimanche 06 juillet 2025\r\n\ud83d\udd58 Heure : 11h00\r\n\ud83c\udf7d\ufe0f Brunch inclus",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-06 11:00:00",
            "endAt": "2025-07-06 15:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Club Wifaq Avenue Mohamed VI Lot Les Ambassadors, 10000",
        "producer": "OMAR HBX",
        "category": [
            {
                "id": 4,
                "labelle": "Sport",
                "slug": "sport",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 5,
                "pivot": {
                    "event_id": 741,
                    "category_id": 4,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2207,
                "libelle": "Ticket",
                "description": "prix unique",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 11,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "pas de siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 150,
                "pivot": {
                    "event_id": 741,
                    "siege_id": 2207
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OMAR-HBX"
    },
    {
        "id": 608,
        "name": "Nacim Haddad \u00e0 Casablanca",
        "description": "DR NACIM HADDAD \u2013 QUAND LA SCIENCE SE FAIT MUSIQUE, QUAND L\u2019AYTA DEVIENT UNIVERSELLE\r\nLa sc\u00e8ne musicale s\u2019appr\u00eate \u00e0 vibrer sous une onde in\u00e9dite. Pour une premi\u00e8re historique, la tourn\u00e9e \u00ab Ayta World Tour \u00bb inscrit l\u2019Ayta et la musique marocaine dans l\u2019histoire musicale mondiale.\r\n\r\nUn projet ambitieux, port\u00e9 par Dr Nacim Haddad, o\u00f9 la tradition rencontre l\u2019innovation, et o\u00f9 la musique devient un langage universel. Une rencontre entre la rigueur scientifique et la libert\u00e9 de l\u2019Ayta, o\u00f9 chaque note est une \u00e9quation et chaque vibration une v\u00e9rit\u00e9. Dr Nacim Haddad n\u2019est pas seulement un chanteur, il est une r\u00e9volution.\r\n\r\nAYTA WORLD TOUR - UNE EXP\u00c9RIENCE UNIQUE \u00c0 NE PAS MANQUER\r\nSoyez l\u00e0. Soyez t\u00e9moins. Soyez partie prenante d\u2019un moment qui ne se raconte pas, mais se vit.\r\nLe rendez-vous est pris. L\u2019histoire s\u2019\u00e9crit avec vous.\r\nFERMEZ LES YEUX, \u00c9COUTEZ, RESSENTEZ \u2013 L\u2019HARMONIE N\u2019A JAMAIS \u00c9T\u00c9 AUSSI PUISSANTE\r\n\r\nR\u00e9servez vos places en cat\u00e9gorie prestige.\r\nUne premi\u00e8re historique : Le livre de l'encyclop\u00e9die de l'Ayta r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019artiste Dr Nacim HADDAD vous est offert en exclusivit\u00e9, accompagn\u00e9 d'une d\u00e9dicace.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-05 20:30:00",
            "endAt": "2025-07-05 23:30:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Morocco Mall 1 Bd de l'Oc\u00e9an,  20180",
        "producer": "WORK EVENT",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 608,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 15,
                "labelle": "Nacim Haddad",
                "slug": "Nacim-Haddad",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 608,
                    "category_id": 15,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2222,
                "libelle": "Cat\u00e9gorie 2",
                "description": "Phase 2",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 300,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 157,
                "pivot": {
                    "event_id": 608,
                    "siege_id": 2222
                }
            },
            {
                "id": 2221,
                "libelle": "Cat\u00e9gorie 1",
                "description": "Phase 2",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 124,
                "pivot": {
                    "event_id": 608,
                    "siege_id": 2221
                }
            },
            {
                "id": 2356,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Phase 3",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 800,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 30,
                "pivot": {
                    "event_id": 608,
                    "siege_id": 2356
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/nacim-haddad-05-07-25"
    },
    {
        "id": 689,
        "name": "Boudchart \u00e0 Agadir - Th\u00e9\u00e2tre de Verdure",
        "description": "BOUDCHART IS BACK TO AGADIR \r\n\r\nSamedi 5 juillet 2025 au Th\u00e9\u00e2tre de Verdure \r\n\r\nVivez une soir\u00e9e magique sous les \u00e9toiles d\u2019Agadir avec BOUDCHART !\r\n\r\nDe la musique arabe revisit\u00e9e aux classiques internationaux, laissez-vous transporter par une performance musicale unique, et des moment de partage, d\u2019\u00e9motion et de musique live.\r\n\r\n\u2728 Un concert interactif pour cr\u00e9er un moment de communion musicale rare et inoubliable.\r\n\r\n\ud83d\udccd Lieu : Th\u00e9\u00e2tre de Verdure \u2013 Agadir\r\n\r\n\ud83d\udd56 Ouverture des portes : 18h\r\n\r\n\ud83c\udfa4 D\u00e9but du concert : 21h\r\n\r\n\ud83c\udfa5 Concert film\u00e9 et diffus\u00e9 sur les m\u00e9dias audiovisuels\r\n\r\nSuivez-nous sur : Instagram / Facebook / TikTok / YouTube : @lmeet.up \r\n\r\n\ud83d\udcde ALLO L\u2019MEETUP : +212 703 196 070\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f R\u00e9servez vite vos places et faites partie de cette exp\u00e9rience musicale exceptionnelle !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-05 21:00:00",
            "endAt": "2025-07-05 23:00:00"
        },
        "city": "Agadir",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre de Verdure Boulevard Mohammed V, 80000",
        "producer": "L\u2019MEET UP",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 689,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2033,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 250,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 1806,
                "pivot": {
                    "event_id": 689,
                    "siege_id": 2033
                }
            },
            {
                "id": 2034,
                "libelle": "Carre Silver",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 400,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 310,
                "pivot": {
                    "event_id": 689,
                    "siege_id": 2034
                }
            },
            {
                "id": 2035,
                "libelle": "Carre Or",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 600,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 251,
                "pivot": {
                    "event_id": 689,
                    "siege_id": 2035
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/boudchart-agadir-05-07-25"
    },
    {
        "id": 694,
        "name": "Laylat Al-Noujoum \u00e0 Rabat",
        "description": "Vivez \"Laylat Al-Noujoum\" (La Nuit des \u00c9toiles), une magnifique c\u00e9l\u00e9bration musicale en l'honneur du Maestro Ahmed Cherkaoui le 5 juillet 2025 \u00e0 20h00 ! Rejoignez-nous au Th\u00e9\u00e2tre Al Mansour \u00e0 Rabat pour une soir\u00e9e inoubliable avec les performances exceptionnelles de Soumia Sahraoui, Mohammed El Assri et Othman Bennani. Plongez dans le riche patrimoine musical marocain pr\u00e9sent\u00e9 par Royal Entertainment dans un cadre \u00e9l\u00e9gant. Choisissez votre vue id\u00e9ale avec des places \u00e0 l'orchestre \u00e0 200 DH ou des billets au balcon \u00e0 150 DH pour ce prestigieux concert hommage. R\u00e9servez vos billets d\u00e8s maintenant sur events.ma ou en appelant le 0650 242 504 / 0781 499 212 pour une soir\u00e9e d'excellence culturelle !\r\n\r\nExperience \"Laylat Al-Noujoum\" (Night of Stars), a magnificent musical celebration honoring Maestro Ahmed Cherkaoui on July 5, 2025 at 8:00 PM! Join us at Th\u00e9\u00e2tre Al Mansour in Rabat for an unforgettable evening featuring stellar performances by Soumia Sahraoui, Mohammed El Assri, and Othman Bennani. Immerse yourself in Morocco's rich musical heritage presented by Royal Entertainment in an elegant setting beneath the stars. Choose your perfect view with orchestra seating at 200 DH or balcony tickets at 150 DH for this prestigious tribute concert. Secure your tickets now through events.ma or by calling 0650 242 504 / 0781 499 212 for a night of cultural brilliance!",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-07-05 20:00:00",
            "endAt": "2025-07-05 23:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Al Mansour Rue al baraka",
        "producer": "Royal Events & Services",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 694,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Laylat-Al-Noujoum"
    },
    {
        "id": 724,
        "name": "Julian Marley - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Julian Marley, n\u00e9 \u00e0 Londres, est le fils de la l\u00e9gende du reggae Bob Marley et de Lucy Pounder.\r\nGrandissant dans un environnement musical, il devient un musicien autodidacte accompli, ma\u00eetrisant la basse, la batterie, la guitare et les claviers. \r\nIl s\u2019impose comme un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, honorant l\u2019h\u00e9ritage musical de son p\u00e8re tout en insufflant une \u00e9nergie r\u00e9solument moderne \u00e0 ses compositions. \r\nIl incarne aujourd\u2019hui l\u2019une des voix les plus puissantes et sinc\u00e8res du reggae international. \r\nAvec plus de 100 millions de streams, 500 000 auditeurs mensuels, 25 millions de vues cumul\u00e9es sur YouTube, Julian Marley est \u00e9cout\u00e9 et suivi bien au-del\u00e0 des fronti\u00e8res de la Jama\u00efque. En 2005, il participe \u00e0 la tourn\u00e9e Africa Unite et se produit lors des Jeux Olympiques de P\u00e9kin en 2008. \r\nSon album Awake nomin\u00e9 aux Grammy Awards, conna\u00eet un immense succ\u00e8s. \r\nDepuis plus de deux d\u00e9cennies, Julian encha\u00eene les tourn\u00e9es",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-28 23:50:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Bouregreg En face des Oudayas",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 724,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BRG-28-06-25"
    },
    {
        "id": 706,
        "name": "ELGRANDETOTO &  LIL BABY  - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Lil Baby est l'une des figures majeures du rap am\u00e9ricain actuel. Rep\u00e9r\u00e9 par Young Thug, il explose avec son premier album \u2018\u2019Harder Than Ever\u2019\u2019 certifi\u00e9 triple platine. \r\nIl encha\u00eene les projets multi-r\u00e9compens\u00e9s comme \"My Turn\", num\u00e9ro 1 du Billboard 200 et album le plus vendu de l\u2019ann\u00e9e. \r\nLil Baby s\u2019impose avec des collaborations XXL aux c\u00f4t\u00e9s de Drake, Nicki Minaj ou DJ Khaled. Avec The Bigger Picture, il devient la voix engag\u00e9e d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration. \r\nIl totalise aujourd\u2019hui plus de 30 milliards de streams, et s\u2019affirme comme l\u2019un des artistes rap les plus \u00e9cout\u00e9s au monde. \r\nLil Baby retourne toutes les sc\u00e8nes : Coachella, Rolling Loud, Wireless, et les plus grandes ar\u00e8nes US \u00e0 guichets ferm\u00e9s. En 2025, il sort WHAM un album massif o\u00f9 se croisent Future, Lil Durk et Travis Scott, et qui fait ses d\u00e9buts en t\u00eate du Billboard 200. \r\nEn parall\u00e8le, Lil Baby lance le WHAM WORLD TOUR, une tourn\u00e9e XXL qui traverse plusieurs continents, avec Mawazine, en date exclusive en Afrique.\r\n\r\n\r\n\r\nELGRANDETOTO\r\n\r\nElGrandeToto est le fer de lance du rap marocain \u00e0 l\u2019international qui se distingue par un style trilingue unique, m\u00ealant darija, fran\u00e7ais et anglais. \r\nIl a su faire rayonner le genre \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale et cumule plusieurs distinctions in\u00e9dites pour un artiste marocain. \r\nIl remporte trois prix aux Arabia Music Awards ; et est le premier \u00e0 \u00eatre certifi\u00e9 Disque platine en France avec le morceau Qui sait featuring Niro. \r\nSon opus Disque Diamant avec le single Love nwantiti featuring Ckay, est 20 fois Platine en Inde. Premier rappeur marocain \u00e0 figurer dans le top mondial de Spotify, il cumule plus de 1 milliard d\u2019\u00e9coutes. Depuis son premier album Cam\u00e9l\u00e9on (2021), avec des sons comme Mghayer ou Pablo, chaque morceau devient un embl\u00e8me de la jeunesse marocaine dans le monde. \r\nIl est le premier rappeur marocain \u00e0 remplir l\u2019Olympia, le Z\u00e9nith et \u00e0 conqu\u00e9rir le monde, de Paris \u00e0 New York, en passant par Dakar, Bruxelles ou encore Barcelone et Montr\u00e9al, toujours \u00e0 guichets ferm\u00e9s",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 21:30:00",
            "endAt": "2025-06-28 23:45:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Olm souissi Avenue Imam Malik, en face de l'h\u00f4tel Sofitel",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 706,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OLM-28-06-25"
    },
    {
        "id": 753,
        "name": "Sherine - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Sherine Abdel-Wahab est une chanteuse \u00e9gyptienne, reconnue pour sa voix unique, profonde et pleine d\u2019\u00e9motion. Elle se fait conna\u00eetre en 2002 avec le l\u00e9gendaire hit \u201cAh Ya Leil\u201d, qui l\u2019impose imm\u00e9diatement comme une \u00e9toile montante. Son r\u00e9pertoire m\u00eale habilement la pop orientale moderne \u00e0 la chanson \u00e9gyptienne classique. Elle a conquis le public avec des ballades poignantes telles que \u201cYa Layaly\u201d et \u2018\u00b4Bahebak Men Zaman\u201d. \r\nParmi les \u00e9tapes les plus embl\u00e9matiques de sa carri\u00e8re musicale figurent des titres \u00e0 succ\u00e8s comme \u201cKalam \u2018Eneih\u201d, \u201cMasha\u2019er\u201d, \u201cKeda Ya Albi\u201d, \u201cSabri Aleel\u201d et \u201cYa Betfakar Ya Bethess\u201d, qui sont devenus des hymnes inoubliables dans le monde arabe.\r\nSon album \u201cNasay\u201d est consid\u00e9r\u00e9 comme l\u2019un des plus beaux et des plus \u00e9cout\u00e9s dans le monde arabe. Il a connu un succ\u00e8s record, obtenant une place dans le Livre Guinness des records pour \u00eatre rest\u00e9 en t\u00eate des classements pendant une longue p\u00e9riode.\r\nJur\u00e9e charismatique dans The Voice Ahla Sawt, elle a inspir\u00e9 de nombreux jeunes talents. Artiste passionn\u00e9e, sensible et \u00e9l\u00e9gante, Sherine est admir\u00e9e pour sa sinc\u00e9rit\u00e9 artistique et sa capacit\u00e9 \u00e0 toucher les c\u0153urs. Elle reste l\u2019une des plus grandes voix f\u00e9minines de la musique arabe contemporaine.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne nahda Souk Hay Nahda III, hay El Barid",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 753,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NHD-28-06-25"
    },
    {
        "id": 758,
        "name": "Concert Musical \u201cRevival\u201d avec l\u2019artiste Maz",
        "description": "Revival est bien plus qu'un concert : c'est le point de d\u00e9part d'un projet artistique m\u00fbri avec passion et conviction. Entre h\u00e9ritage classique et souffle contemporain, cette aventure musicale explore de nouvelles couleurs, de nouveaux \u00e9lans, toujours guid\u00e9e par l'\u00e9motion et l'exigence. Un moment de musique sinc\u00e8re, vivant. et r\u00e9solument tourn\u00e9 vers l'avenir.\r\n\r\n\r\nRevival is much more than a concert: it is the starting point of an artistic project nurtured with passion and conviction. Blending classical heritage with a contemporary spirit, this musical journey explores new colors and fresh momentum, always guided by emotion and high standards. A sincere, vibrant moment of music \u2014 and one resolutely turned toward the future.\r\n\r\n \r\n\r\n\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0643\u0648\u0646\u0647 \u0645\u062c\u0631\u062f \u0639\u0631\u0636 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a. \"\u0625\u062d\u064a\u0627\u0621\" \u0631\u062d\u0644\u0629 \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0644\u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0648\u0628 . \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0641\u0646\u064a \u0648\u064f\u0644\u062f \u0645\u0646 \u0634\u063a\u0641 \u0639\u0645\u064a\u0642\u060c \u062d\u064a\u062b \u0643\u0644 \u0646\u063a\u0645\u0629 \u0641\u064a\u0647 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0642\u0635\u0629\u060c \u0648\u0643\u0644 \u0644\u062d\u0646 \u064a\u0647\u0645\u0633 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0627\u0644. \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a\u0629\u060c \u064a\u0644\u062a\u0642\u064a \u0639\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u0628\u0631\u0624\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0636\u0631\u060c \u0648\u062a\u062a\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0646\u063a\u0627\u0645 \u062a\u0645\u0636\u064a \u0628\u062e\u0641\u0629 \u0648\u0635\u062f\u0642 \u0646\u062d\u0648 \u0622\u0641\u0627\u0642 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629. \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629\u060c \u0628\u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0631\u063a\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0636\u064a \u0642\u062f\u0645\u064b\u0627... \u0648\u064a\u0628\u0633\u0627\u0637\u0629.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 20:30:00",
            "endAt": "2025-06-28 23:00:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Espace Culturel Riad Sultan Rue Riad Sultan, 90000",
        "producer": "Soufiane Mazin",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 758,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/Maz-28-06-25"
    },
    {
        "id": 728,
        "name": "MAJIDA EL ROUMI- Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Majida El Roumi, ic\u00f4ne de la musique arabe, est c\u00e9l\u00e8bre pour sa voix unique et son r\u00e9pertoire embl\u00e9matique. \r\nN\u00e9e au Liban o\u00f9 elle a d\u00e9but\u00e9 sa carri\u00e8re \u00e0 l'\u00e2ge de 16 ans, captivant rapidement le public avec son talent. \r\nParmi ses plus grands succ\u00e8s, on retrouve \u00ab Kalimat \u00bb, une chanson profond\u00e9ment \u00e9motionnelle qui l\u2019a consacr\u00e9e comme l'une des plus grandes voix du monde arabe. \r\n\u00abYa Beyrouth \u00bb, un autre hit incontournable, est devenu hymne c\u00e9l\u00e8bre de la chanson libanaise et du Liban.\r\nElle a \u00e9galement marqu\u00e9 les esprits avec des chansons comme \u00ab La Tes\u2019el\u00bb, qui reste un classique de sa discographie, et \u00ab Baadni b\u2019albak \u00bb, une pi\u00e8ce m\u00e9lodique et po\u00e9tique. \r\nChaque morceau est une preuve de sa capacit\u00e9 \u00e0 marier modernit\u00e9 et tradition, alliant musique orchestrale et po\u00e9sie arabe.\r\nMajida a su traverser les d\u00e9cennies tout en restant fid\u00e8le \u00e0 son style. \r\nSa carri\u00e8re, riche de nombreux albums et concerts \u00e0 travers le monde, lui a valu des prix et des distinctions, consolidant sa place parmi les l\u00e9gendes de la musique arabe contemporaine. \r\nElle est aujourd'hui consid\u00e9r\u00e9e comme une r\u00e9f\u00e9rence incontournable de la chanson arabe.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 21:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 22:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 728,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/TMV-28-06-25"
    },
    {
        "id": 789,
        "name": "G\u00fclay Hacer Toruk  - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "G\u00fclay Hacer Toruk, chanteuse, compositrice et p\u00e9dagogue franco-turque n\u00e9e \u00e0 Istanbul, est une voix majeure du chant traditionnel turc m\u00ealant influences orientales et occidentales. Son r\u00e9pertoire couvre chants sacr\u00e9s et profanes, des berceuses aux po\u00e9sies des bardes a\u015f\u0131k d'Anatolie. Elle collabore avec divers ensembles et artistes renomm\u00e9s comme Tzane, Doulce M\u00e9moire, Titi Robin et Metropole Orkest. Parall\u00e8lement, elle enseigne le chant traditionnel turc, notamment \u00e0 la Philharmonie de Paris, pour pr\u00e9server ces traditions musicales.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 17:30:00",
            "endAt": "2025-06-28 19:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne du chellah 254G+VPF",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 789,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/CHL-28-06-25"
    },
    {
        "id": 695,
        "name": "Carte Fast Gold MAwazine 2025",
        "description": "Cette carte est individuelle et donne acc\u00e8s \u00e0 l\u2019espace \u00ab Gold \u00bb r\u00e9serv\u00e9 devant les sc\u00e8nes :\r\n\u2022\r\nAfricaine\r\n\u2022\r\nMarocaine\r\n\u2022\r\nOccidentale\r\n\u2022\r\nOrientale\r\nCette carte vous permet d\u2019emprunter un couloir d\u2019acc\u00e8s d\u00e9di\u00e9 \u00ab Fast Gold \u00bb pour \u00e9viter les files d\u2019attente \u00e0 l\u2019entr\u00e9e des sc\u00e8nes.\r\nCette carte ne donne pas acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V ni aux soir\u00e9es priv\u00e9es des sites Chellah et Royal Golf Dar Es Salam.\r\nLes enfants de moins de 15 ans munis de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9s d\u2019un parent ou tuteur.\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque sc\u00e8ne.\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc Cultures expose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-20 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 695,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 695,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/CFG-25"
    },
    {
        "id": 696,
        "name": "Carte Gold Mawazine 2025",
        "description": "Cette carte est individuelle et donne acc\u00e8s \u00e0 l\u2019espace \u00ab Gold \u00bb r\u00e9serv\u00e9 devant les sc\u00e8nes :\r\n\r\n\u2022 Africaine\r\n\r\n\u2022 Marocaine\r\n\r\n\u2022 Occidentale\r\n\r\n\u2022 Orientale\r\n\r\nCette carte ne donne pas acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V ni aux soir\u00e9es priv\u00e9es des sites\r\n\r\nChellah et Royal Golf Dar Es Salam.\r\n\r\nLes enfants de moins de 15 ans munis de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9s d\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque sc\u00e8ne.\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc Cultures\r\n\r\nexpose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-20 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 696,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 696,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/GC-25"
    },
    {
        "id": 697,
        "name": "Carte Black Mawazine 2025",
        "description": "Cette carte est individuelle et permet :\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les concerts du festival Mawazine en devanture de sc\u00e8ne.\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s aux soir\u00e9es priv\u00e9es du Chellah et du Royal Golf Dar Es Salam avec mise \u00e0 disposition d\u2019un voiturier.\r\n\r\n\u2022 Le transport par navette Aller/Retour entre les sites des soir\u00e9es priv\u00e9es et les sc\u00e8nes de spectacle.\r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V est conditionn\u00e9 par la r\u00e9servation via le N\u00b0 Infoline Mawazine, 48H avant\r\n\r\nle d\u00e9but du concert souhait\u00e9, sous r\u00e9serve de la disponibilit\u00e9 des places. En cas de repr\u00e9sentations multiples d\u2019un\r\n\r\nartiste, le m\u00eame jour au Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V, cette carte ne donne acc\u00e8s qu\u2019\u00e0 une seule repr\u00e9sentation.\r\n\r\nLes personnes \u00e2g\u00e9es de moins de 18 ans d\u00e9tentrices de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9es\r\n\r\nd\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque site (sc\u00e8nes et sites privatifs).\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc Cultures\r\n\r\nexpose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-20 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 697,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 697,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BC-25"
    },
    {
        "id": 755,
        "name": "Black Quotidienne LIL BABY - ELGRANDETOTO+ SHERINE",
        "description": "Cette carte est individuelle, valable pour une seule date et permet :\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les concerts du festival Mawazine en devanture de sc\u00e8ne.\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s aux soir\u00e9es priv\u00e9es du Chellah et du Royal Golf Dar Es Salam avec mise \u00e0 disposition d\u2019un\r\n\r\nvoiturier.\r\n\r\n\u2022 Le transport par navette Aller/Retour entre les sites des soir\u00e9es priv\u00e9es et les sc\u00e8nes de spectacle.\r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V est conditionn\u00e9 par la r\u00e9servation via le N\u00b0 Infoline Mawazine,\r\n\r\n48H avant le d\u00e9but du concert souhait\u00e9, sous r\u00e9serve de la disponibilit\u00e9 des places. En cas de repr\u00e9sentations\r\n\r\nmultiples d\u2019un artiste, le m\u00eame jour au Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V, cette carte ne donne acc\u00e8s qu\u2019\u00e0\r\n\r\nune seule repr\u00e9sentation.\r\n\r\nLes personnes \u00e2g\u00e9es de moins de 18 ans d\u00e9tentrices de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9es\r\n\r\nd\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque site (sc\u00e8nes et\r\n\r\nsites privatifs).\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc\r\n\r\nCultures expose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-28 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-28 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 755,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 755,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/carte-black-quotidienne-28-06-25"
    },
    {
        "id": 725,
        "name": "PSYTHEATRE - Taroudant",
        "description": "Pr\u00e9parez-vous \u00e0 vivre une heure et demie de rire continu avec le nouveau spectacle comique 100% familial... La troupe Psytheatre... lance sa tourn\u00e9e nationale avec son spectacle 'Faraqshia' dans plusieurs villes marocaines ...\r\n\r\nGet ready to experience an hour and a half of continuous laughter with the first new 100% family-friendly comedy show... The Psytheatre troupe... launches its national tour with its show 'Faraqshia' in several Moroccan cities...\r\n\r\n... \u0625\u0633\u062a\u0639\u062f\u0648 \u0644\u062a\u0639\u064a\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648 \u0646\u0635\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0648\u0644 \u0639\u0631\u0636 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f \u0648 \u0639\u0627\u0626\u0644\u064a \u0645\u0626\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0626\u0629 ...\u0641\u0631\u0642\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u064a\u0627\u0637\u0631 ...\u062a\u0637\u0644\u0642 \u062c\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \"\u0641\u0631\u0627\u0642\u0634\u064a\u0629\" \u0628\u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 20:30:00",
            "endAt": "2025-06-27 23:59:00"
        },
        "city": "Taroudant",
        "place": "Centre Culturel None",
        "producer": "Association Atelier Anzor pour le Cin\u00e9ma et le Th\u00e9\u00e2tre",
        "category": [
            {
                "id": 1,
                "labelle": "Th\u00e9\u00e2tre & Humour",
                "slug": "theatre-humour",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 3,
                "pivot": {
                    "event_id": 725,
                    "category_id": 1,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [
            {
                "id": 2098,
                "libelle": "Normal",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 100,
                "color": "#000000",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 400,
                "pivot": {
                    "event_id": 725,
                    "siege_id": 2098
                }
            },
            {
                "id": 2097,
                "libelle": "VIP",
                "description": "Placement Libre",
                "is_pack": 0,
                "pack_ntickets": 1,
                "price": 200,
                "color": "#f6b73c",
                "number_max_achat": 20,
                "number_min_achat": 1,
                "type": "avec siege",
                "custom_code_barres": 0,
                "available_seats": 100,
                "pivot": {
                    "event_id": 725,
                    "siege_id": 2097
                }
            }
        ],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/PSYTHEATRE-27-06-25"
    },
    {
        "id": 723,
        "name": "SALIF KEITA - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Salif Keita, l\u00e9gende de la musique africaine, est un pionnier de l'Afropop et un innovateur avec plus de 55 ans de carri\u00e8re. \r\nSurnomm\u00e9 \"La Voix d'Or de l'Afrique\", il a marqu\u00e9 la sc\u00e8ne musicale mondiale avec des succ\u00e8s comme \"\u00d4 Yamore et \"Madan\". \r\nSes collaborations et sa volont\u00e9 d'exp\u00e9rimenter l'ont rendu c\u00e9l\u00e8bre, tout en lui apportant cinq nominations aux Grammy Awards et vingt albums \u00e0 son actif. \r\nN\u00e9 d'une lign\u00e9e noble malienne, son albinisme a marqu\u00e9 son enfance et son parcours, avec des d\u00e9fis sociaux consid\u00e9rables. \r\nApr\u00e8s avoir rejoint des groupes comme le Rail Band et Les Ambassadeurs, Keita a lanc\u00e9 une carri\u00e8re solo qui l'a propuls\u00e9 \u00e0 l'international. \r\nIl a \u00e9galement fond\u00e9 la Salif Keita Global Foundation pour soutenir les albinos. \r\nIl arpente encore les routes et continue d'enregistrer et de tourner, avec un album acoustique pr\u00e9vu pour 2025 et un autre avec son groupe \u00e9lectrique pour 2026.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-27 23:50:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Bouregreg En face des Oudayas",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 723,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BRG-27-06-25"
    },
    {
        "id": 705,
        "name": "MoBlack & LOST FREQUENCIES - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Lost Frequencies est un DJ et producteur belge reconnu mondialement pour ses hits qui lui assurent une pr\u00e9sence constante dans les classements des meilleurs DJs mondiaux. Depuis son titre \u2018\u2019Are You With Me\u2019\u2019 qui l\u2019a propuls\u00e9 en t\u00eate des charts dans 18 pays, il s\u2019impose comme un des producteurs les plus influents de la sc\u00e8ne \u00e9lectro mondiale. Il encha\u00eene les hits, v\u00e9ritables succ\u00e8s plan\u00e9taires, tels que \u201cWhere Are You Now\u201d (feat. Calum Scott) certifi\u00e9 platine dans 14 pays et nomm\u00e9 aux Brit Awards ou \u2018\u2019 Reality \u2019\u2019, qui sont aujourd'hui ancr\u00e9s dans la m\u00e9moire collective. Avec plus d\u2019un milliard de streams sur Spotify, Lost Frequencies a collabor\u00e9 avec Justin Bieber, Ellie Goulding, Bastille et Tom Odell. Son troisi\u00e8me album All Stand Together confirme son statut. Actuellement en tourn\u00e9e live acclam\u00e9e en Europe et Am\u00e9rique du Nord, il est pr\u00e9sent sur les plus grandes sc\u00e8nes comme Coachella, Tomorrowland, Lollapalooza ou Rock in Rio, confirmant son statut de superstar mondiale de la sc\u00e8ne \u00e9lectro.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 21:30:00",
            "endAt": "2025-06-27 23:45:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Olm souissi Avenue Imam Malik, en face de l'h\u00f4tel Sofitel",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 705,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OLM-27-06-25"
    },
    {
        "id": 803,
        "name": "Saber Reba\u00ef - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Saber Reba\u00ef, chanteur et compositeur tunisien, est une ic\u00f4ne de la chanson arabe contemporaine. Il commence \u00e0 chanter d\u00e8s son jeune \u00e2ge et remporte en 1982 le premier prix du Club des Talents. Sa carri\u00e8re professionnelle d\u00e9bute en 1989 avec des titres \u00e0 succ\u00e8s en Tunisie comme \u0639\u0633\u0644\u064a\u0629 et \u0623\u0646\u0627 \u0627\u062e\u062a\u0631\u062a\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646. Cette m\u00eame ann\u00e9e, il impressionne des figures musicales comme Helmi Bakr et Mohamed Sultan. En 1992, il part au Caire et enregistre l\u2019album Rohit w Jeet, marquant le d\u00e9but de sa renomm\u00e9e dans tout le monde arabe. Sa rencontre avec le producteur libanais Ali Al Mulla en 1996 donne un tournant d\u00e9cisif \u00e0 sa carri\u00e8re. En 1997, l\u2019album Yalli Bjamalek cartonne, suivi de nombreux autres succ\u00e8s comme Sidi Mansour, Atahadda Al Alam, ou Ajmal Nisaa Al Dounia. Il participe \u00e0 de nombreux festivals internationaux : Carthage, Mawazine, Jerash, l\u2019Op\u00e9ra du Caire, et m\u00eame l\u2019Olympia \u00e0 Paris, un privil\u00e8ge rare pour un artiste arabe. Il est reconnu pour ses talents de compositeur, signant plusieurs de ses propres chansons. Saber a aussi \u00e9t\u00e9 coach dans The Voice Arabia pendant trois saisons. Il a re\u00e7u de nombreuses distinctions prestigieuses et a \u00e9t\u00e9 honor\u00e9 par des chefs d'\u00c9tat arabes.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 20:00:00",
            "endAt": "2025-06-27 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 803,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/TMV-27-06-25"
    },
    {
        "id": 763,
        "name": "BOUDCHART - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Amine Boudchar, connu sous le nom de sc\u00e8ne Boudchart, est un compositeur, arrangeur, chef d\u2019orchestre et multi-instrumentiste. N\u00e9 le 31 mars 1989 au Maroc, il suit d\u2019abord un parcours scientifique, obtenant un baccalaur\u00e9at avant de poursuivre des \u00e9tudes en ing\u00e9nierie statistique en France. Parall\u00e8lement, il cultive sa passion pour la musique en autodidacte.\r\n\r\nEn 2020, il obtient son dipl\u00f4me du Conservatoire de musique de Nanterre, se faisant remarquer pour sa polyvalence et sa sensibilit\u00e9 artistique. Deux ans plus tard, en pleine p\u00e9riode de confinement, il d\u00e9cide de quitter son poste d\u2019ing\u00e9nieur pour se consacrer enti\u00e8rement \u00e0 la musique et lance un concept interactif novateur : \u00ab La chorale, c\u2019est vous \u00bb, o\u00f9 le public devient acteur en chantant collectivement.\r\n\r\nLe projet conna\u00eet un succ\u00e8s imm\u00e9diat d\u00e8s sa premi\u00e8re repr\u00e9sentation \u00e0 Paris en juin 2022, puis \u00e0 Casablanca en ao\u00fbt de la m\u00eame ann\u00e9e. Depuis, Boudchart a sillonn\u00e9 les grandes villes du Maroc ainsi que plusieurs pays \u00e0 l\u2019international, dont la France, la Belgique, le Canada, l\u2019\u00c9gypte, les \u00c9mirats arabes unis, l\u2019Arabie saoudite et le Qatar.\r\nIl a notamment particip\u00e9 \u00e0 des festivals de renom tels que le Festival international de Carthage et Riyadh Season.\r\n\r\nSes compositions originales \u2014 Mosa\u00efca, Bartiya Groove, Jebli Jam, Ta\u00e2rida, Mchina, Jalsa, Lila et Ziara \u2014 t\u00e9moignent d\u2019une fusion audacieuse entre les musiques berb\u00e8re, andalouse, subsaharienne et orientale. Le concept de Boudchart est salu\u00e9 pour son caract\u00e8re immersif, offrant au public une exp\u00e9rience musicale collective in\u00e9dite.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-27 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne nahda Souk Hay Nahda III, hay El Barid",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 763,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NHD-27-06-25"
    },
    {
        "id": 788,
        "name": "SOUKAINA FAHSI  - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Soukaina Fahsi, auteure-compositrice marocaine n\u00e9e en 1993, puise ses influences dans le jazz, flamenco, fado, rythmes africains et musiques arabes. Elle d\u00e9bute sa carri\u00e8re en 2010 \u00e0 l'Institut fran\u00e7ais du Maroc avant de se lancer en solo en 2015. En 2014, elle entame une tourn\u00e9e europ\u00e9enne, puis gagne en notori\u00e9t\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 \"Arabs' Got Talent\" en 2019. Elle se produit sur des sc\u00e8nes internationales comme Visa for Music et Sete Sois.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 17:30:00",
            "endAt": "2025-06-27 19:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne du chellah 254G+VPF",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 788,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/CHL-27-06-25"
    },
    {
        "id": 765,
        "name": "Black Quotidienne  Lost Frequencies + Boudchart",
        "description": "Cette carte est individuelle, valable pour une seule date et permet :\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les concerts du festival Mawazine en devanture de sc\u00e8ne.\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s aux soir\u00e9es priv\u00e9es du Chellah et du Royal Golf Dar Es Salam avec mise \u00e0 disposition d\u2019un\r\n\r\nvoiturier.\r\n\r\n\u2022 Le transport par navette Aller/Retour entre les sites des soir\u00e9es priv\u00e9es et les sc\u00e8nes de spectacle.\r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V est conditionn\u00e9 par la r\u00e9servation via le N\u00b0 Infoline Mawazine,\r\n\r\n48H avant le d\u00e9but du concert souhait\u00e9, sous r\u00e9serve de la disponibilit\u00e9 des places. En cas de repr\u00e9sentations\r\n\r\nmultiples d\u2019un artiste, le m\u00eame jour au Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V, cette carte ne donne acc\u00e8s qu\u2019\u00e0\r\n\r\nune seule repr\u00e9sentation.\r\n\r\nLes personnes \u00e2g\u00e9es de moins de 18 ans d\u00e9tentrices de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9es\r\n\r\nd\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque site (sc\u00e8nes et\r\n\r\nsites privatifs).\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc\r\n\r\nCultures expose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-27 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-27 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 765,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 765,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/carte-black-quotidienne-27-06-25"
    },
    {
        "id": 722,
        "name": "Al-Qasar & Guests - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Al-Qasar & Guests, un collectif d\u2019artistes fusionnant les sonorit\u00e9s africaines et maghr\u00e9bines, a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 entre Los Angeles, Paris et Bamako. \r\nLa formation visionnaire se compose du groupe AL QASAR et son rock psych\u00e9d\u00e9lique du Moyen-Orient, fusionnant son univers musical avec des invit\u00e9s sp\u00e9ciaux pr\u00e9sents sur leur nouvel album : la magnifique chanteuse malienne Mamani Ke\u00efta, le l\u00e9gendaire clavi\u00e9riste Cheick Tidiane Seck et le g\u00e9nie de l'oud Mehdi Haddab. \r\nAl-Qasar & Guests, c\u2019est la fusion entre le grain du oud, la trance du ra\u00ef, les riffs garage-punk et les rythmes gnawa, relev\u00e9s par les instruments et les voix de mastodonte de la musique africaine.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:50:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Bouregreg En face des Oudayas",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 722,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BRG-26-06-25"
    },
    {
        "id": 704,
        "name": "LOJAY & WIZKID - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Wizkid, que l\u2019on surnomme \u00e9galement Starboy, est le pionnier de l\u2019afrobeat au niveau plan\u00e9taire. Gr\u00e2ce \u00e0 des collaborations historiques avec Drake, Beyonc\u00e9, Justin Bieber, ou encore Chris Brown, il a \u00e9t\u00e9 le premier \u00e0 hisser le genre sur les sc\u00e8nes des plus grands festivals et dans les classements internationaux. Des hits plan\u00e9taires comme Essence (premier titre nig\u00e9rian certifi\u00e9 platine aux \u00c9tats-Unis), Ojuelegba ou Come Closer sont devenus des hymnes g\u00e9n\u00e9rationnels, le distinguant comme le premier artiste nig\u00e9rian \u00e0 figurer dans le Billboard Hot 100. Wizkid ne se contente pas de repr\u00e9senter l\u2019afrobeat \u2014 il en est l\u2019ambassadeur supr\u00eame \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale. Son dernier album, Morayo, sorti en novembre 2024 confirme sa stature d\u2019ic\u00f4ne. Son dernier opus \u00ab KESE \u00bb, fra\u00eechement d\u00e9voil\u00e9, conna\u00eet un d\u00e9marrage fulgurant dans le cadre de sa tourn\u00e9e mondiale, qui affiche complet \u00e0 Paris, New York, Toronto ou encore Berlin.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 21:30:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:45:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Olm souissi Avenue Imam Malik, en face de l'h\u00f4tel Sofitel",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 704,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OLM-26-06-25"
    },
    {
        "id": 795,
        "name": "DRAGANOV & BADR OUABI & RAFIAA- Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "DRAGANOV & BADR OUABI & RAFIAA- Mawazine Rythmes du Monde",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:30:00"
        },
        "city": "Sale",
        "place": "Sc\u00e8ne de sal\u00e9 Plage de sale",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 795,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/SALE-26-06-25"
    },
    {
        "id": 710,
        "name": "MYRIEM FARES - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Biographie\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Biography\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a\u0629",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne nahda Souk Hay Nahda III, hay El Barid",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 710,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NHD-26-06-25"
    },
    {
        "id": 762,
        "name": "Kadim Al\u202fSahir - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Kadim Al\u202fSahir, n\u00e9 en 1957 \u00e0 Mossoul en Irak, est l\u2019un des plus grands noms de la chanson romantique en langue arabe. \r\nIl s\u2019est fait conna\u00eetre d\u00e8s la fin des ann\u00e9es 1980 gr\u00e2ce \u00e0 des succ\u00e8s comme \u00ab\u202fLadghat El Hayya\u202f\u00bb (\u00ab\u202fThe Snake Bite\u202f\u00bb) diffus\u00e9 en 1987 sur la t\u00e9l\u00e9vision irakienne. \r\nIl marque les esprits avec le tube intemporel \u00ab\u202fAna Wa Layla\u202f\u00bb, extrait de son album de 1997-98, et l\u2019un de ses titres live les plus vues sur YouTube. \r\nEn 2000, il enchante \u00e0 nouveau avec \u00ab\u202fZidini Ishqan\u202f\u00bb, un classique dont le clip officiel cumule plusieurs millions de vues. \r\nParmi ses autres grandes chansons, on compte \u00ab\u202fSalamtak Men Al Ah\u202f\u00bb, \u00ab\u202fLa Titnahad\u202f\u00bb, \u00ab\u202fZidini Ishqan\u202f\u00bb et \u00ab\u202fAkrahouha\u202f\u00bb, r\u00e9guli\u00e8rement reprises en concert. \r\nSa collaboration marquante avec le po\u00e8te Nizar Qabbani dans les ann\u00e9es 1990 a donn\u00e9 naissance \u00e0 certains de ses textes les plus profonds et po\u00e9tiques. \r\nEn plus de sa popularit\u00e9 dans le monde arabe, Kadim Al\u202fSahir s\u2019est produit sur les sc\u00e8nes internationales, du Royal Albert Hall \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra de Sydney, consolidant son statut d\u2019ic\u00f4ne culturelle. \r\nAvec plus de 30\u202fmillions d\u2019albums vendus, il est souvent surnomm\u00e9 \u00ab\u202fle C\u00e9sar de la chanson arabe\u202f\u00bb. \r\nSa voix profonde et ses compositions \u00e9l\u00e9gantes continuent d\u2019\u00e9mouvoir plusieurs g\u00e9n\u00e9rations, faisant de lui une figure incontournable de la musique arabe.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 20:00:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 762,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/TMV-26-06-25"
    },
    {
        "id": 742,
        "name": "Harmonie des Continents 20 Ans de M\u00e9lodie",
        "description": "Rejoignez-nous pour une soir\u00e9e musicale extraordinaire o\u00f9 le Ch\u0153ur Polyphonique Al Boughaz c\u00e9l\u00e8bre ses 20 ann\u00e9es d'excellence artistique aux c\u00f4t\u00e9s du prestigieux Philadelphia Girls Choir. Sous la direction magistrale de Mme Hind Boulkheir et M. Nathan Wadley, ces voix talentueuses s'uniront pour cr\u00e9er une exp\u00e9rience musicale inoubliable. Avec l'accompagnement au piano de M. Tomas Iabato P\u00e9rez et la direction orchestrale de M. Anas Aharroud, ce concert sp\u00e9cial d'anniversaire promet de pr\u00e9senter le meilleur de l'art choral. Ne manquez pas cette collaboration unique au Palais des Arts et de la Culture \u00e0 Tanger le jeudi 26 juin \u00e0 20h00. R\u00e9servez vos billets maintenant pour une soir\u00e9e qui r\u00e9sonnera dans vos c\u0153urs bien apr\u00e8s la derni\u00e8re note.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 20:00:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:00:00"
        },
        "city": "Tangier",
        "place": "Palais des arts et de la culture Av. Mohammed VI, Malabata. 90000",
        "producer": "Association \u00c2me de Tanger",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 742,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/harmonie-des-hontinents"
    },
    {
        "id": 745,
        "name": "La F\u00eate De La Musique",
        "description": "\ud83c\udfb6 Deux soir\u00e9es pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019\u00e2me musicale du Maroc !\r\n\r\nLes 25 et 26 juin, \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate de la Musique, vivez une exp\u00e9rience unique qui met \u00e0 l\u2019honneur les tr\u00e9sors du patrimoine musical marocain. Au programme : la finesse de la musique andalouse, la po\u00e9sie du melhoun, l\u2019intensit\u00e9 spirituelle de l\u2019A\u00efssawa, les rythmes envo\u00fbtants de la musique Gnawa, et la gr\u00e2ce mystique de la Hadra Chefchaounia.\r\n\r\nDeux soir\u00e9es de transmission, d\u2019\u00e9motion et de c\u00e9l\u00e9bration, o\u00f9 chaque note raconte notre histoire.\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f Les places sont limit\u00e9es! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant et venez vibrer avec nous au rythme du Maroc !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 20:30:00",
            "endAt": "2025-06-26 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Esplanade Mechouar None",
        "producer": "La M.A.M",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 745,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/fete-de-la-musique-26-06-25"
    },
    {
        "id": 736,
        "name": "Black Quotidienne LOJAY - WIZKID + MYRIAM FARES",
        "description": "Cette carte est individuelle, valable pour une seule date et permet :\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les concerts du festival Mawazine en devanture de sc\u00e8ne.\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s aux soir\u00e9es priv\u00e9es du Chellah et du Royal Golf Dar Es Salam avec mise \u00e0 disposition d\u2019un\r\n\r\nvoiturier.\r\n\r\n\u2022 Le transport par navette Aller/Retour entre les sites des soir\u00e9es priv\u00e9es et les sc\u00e8nes de spectacle.\r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V est conditionn\u00e9 par la r\u00e9servation via le N\u00b0 Infoline Mawazine,\r\n\r\n48H avant le d\u00e9but du concert souhait\u00e9, sous r\u00e9serve de la disponibilit\u00e9 des places. En cas de repr\u00e9sentations\r\n\r\nmultiples d\u2019un artiste, le m\u00eame jour au Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V, cette carte ne donne acc\u00e8s qu\u2019\u00e0\r\n\r\nune seule repr\u00e9sentation.\r\n\r\nLes personnes \u00e2g\u00e9es de moins de 18 ans d\u00e9tentrices de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9es\r\n\r\nd\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque site (sc\u00e8nes et\r\n\r\nsites privatifs).\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc\r\n\r\nCultures expose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-26 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-26 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 736,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 736,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/carte-black-quotidienne-26-06-25"
    },
    {
        "id": 721,
        "name": "Ans T Crazy - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Ans T Crazy est un artiste guin\u00e9en dont le style unique fusionne les rythmes traditionnels de son pays d\u2019origine, le hip-hop et le dancehall. \r\nIl a d'abord fait ses preuves en tant que danseur avant de se tourner vers la musique, o\u00f9 il a rapidement gagn\u00e9 en popularit\u00e9. \r\nSes titres \u00e0 succ\u00e8s comme \u00ab C\u2019est sa t\u00eate \u00bb et \u00ab 3 fois \u00bb ont marqu\u00e9 l'industrie musicale, ce dernier \u00e9tant influenc\u00e9 par le genre Amapiano. \r\nAvec des albums \u00e0 succ\u00e8s tels que Wak Boss et Surnaturel, Ans-T Crazy s'impose comme une figure incontournable de la musique africaine contemporaine. \r\nSa musique est un m\u00e9lange d'innovation et d\u2019authenticit\u00e9, ce qui lui a permis de s'imposer comme une figure montante de la sc\u00e8ne musicale africaine. \r\nIl a re\u00e7u des r\u00e9compenses, comme le titre de Meilleur Artiste Prometteur Guin\u00e9en aux Guinean Excellence Awards. \r\nSon influence grandit \u00e0 travers le monde, pr\u00e9lude d\u2019une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d'artistes.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:50:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Bouregreg En face des Oudayas",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 721,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BRG-25-06-25"
    },
    {
        "id": 703,
        "name": "Will Smith  - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Will Smith star plan\u00e9taire au palmar\u00e8s impressionnant \u2013 quatre Grammy Awards, des milliards de streams, des tubes devenus cultes \u2013 signe son grand retour sur sc\u00e8ne avec une performance XXL. L'ic\u00f4ne mondiale aux multiples talents, est reconnu pour sa carri\u00e8re exceptionnelle dans la musique, le cin\u00e9ma et l\u2019entrepreneuriat. Acteur oscaris\u00e9 avec une carri\u00e8re l\u00e9gendaire au cin\u00e9ma (Men in Black, Bad Boys, Le Prince de Bel-Air), Will Smith est avant tout un showman hors pair qui encha\u00eene les tubes plan\u00e9taires tels que \"Gettin' Jiggy wit It\", \"Miami\", \"Just the Two of Us\", \"Will 2K\" ou encore \"Men in Black\". Avec plus de 200 millions de followers \u00e0 travers le monde, plusieurs disques de platine et une influence durable, il reste une ic\u00f4ne incontournable de la culture hip-hop. Port\u00e9 par la sortie de son nouvel album au succ\u00e8s incontestable, l\u2019artiste se r\u00e9invente et se lance dans une tourn\u00e9e mondiale taill\u00e9e pour rassembler toutes les g\u00e9n\u00e9rations. Un moment fort \u00e0 vivre entre amis ou en famille.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:45:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Olm souissi Avenue Imam Malik, en face de l'h\u00f4tel Sofitel",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 703,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OLM-25-06-25"
    },
    {
        "id": 794,
        "name": "TAREK FIVE STARS & ADIL MILOUDI & HABIB SALAM- Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Tarek Five Stars \u2013 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u062c \u0648\u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\r\n \u0639\u0627\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0648\u062f\u064a \u2013 \u0637\u0627\u0628\u0639 \u062e\u0627\u0635 \u0648\u0635\u0648\u062a \u0644\u0627 \u064a\u064f\u0642\u0644\u0651\u062f\r\n \u062d\u0628\u064a\u0628 \u0633\u0644\u0627\u0645 \u2013 \u0627\u0644\u0625\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0642\u064a \u0648\u0627\u0644\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u064a\u0644\u0629",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:30:00"
        },
        "city": "Sale",
        "place": "Sc\u00e8ne de sal\u00e9 Plage de sale",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 794,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/SALE-25-06-25"
    },
    {
        "id": 709,
        "name": "DIANA HADDAD - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Diana Haddad, une voix inoubliable et une ic\u00f4ne qui a grav\u00e9 son nom en lettres d\u2019or dans le monde de la musique arabe, continue d\u2019\u00e9merveiller les g\u00e9n\u00e9rations avec son style unique et son parcours remarquable.\r\nDepuis ses d\u00e9buts dans les ann\u00e9es 90 avec son c\u00e9l\u00e8bre album Saken, elle a conquis les coeurs et s\u2019est impos\u00e9e comme une \u00e9toile incontournable de la sc\u00e8ne musicale.\r\nGr\u00e2ce \u00e0 ses titres l\u00e9gendaires tels que Amanih, Mas W Loliet Ma Dakhalet Brasi, elle a brillamment fusionn\u00e9 l\u2019authenticit\u00e9 b\u00e9douine avec le charme du pop libanais, enrichi par des touches modernes captivantes.\r\nMa\u00eetresse du renouveau, Diana avec Hawa Al Tayef et Ya Baad Omri (Remix), avant de couronner son parcours en 2025 avec Fat El Awan, un morceau puissant et charg\u00e9 d\u2019\u00e9motion qui \u00e9veille les sens.\r\nDiana ne s\u2019est pas limit\u00e9e \u00e0 la musique. Elle a su imposer son empreinte dans l\u2019univers de la mode et de la beaut\u00e9, inspirant des g\u00e9n\u00e9rations de femmes par son \u00e9l\u00e9gance et sa confiance \u00e9clatante.\r\nQuant \u00e0 la sc\u00e8ne, elle est bien plus qu\u2019une chanteuse: une pr\u00e9sence magn\u00e9tique, une vague d\u2019\u00e9motion qui capte tous les regards, transformant chaque performance en une exp\u00e9rience inoubliable.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne nahda Souk Hay Nahda III, hay El Barid",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 709,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NHD-25-06-25"
    },
    {
        "id": 732,
        "name": "Lila Downs & SLIMANE - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Slimane est l\u2019une des voix majeures de la sc\u00e8ne francophone actuelle. R\u00e9v\u00e9l\u00e9 en 2016 par sa victoire dans The Voice, il conna\u00eet un succ\u00e8s imm\u00e9diat avec son premier album \u00c0 bout de r\u00eaves, certifi\u00e9 platine. \r\nIl encha\u00eene les tourn\u00e9es \u00e0 guichets ferm\u00e9s et marque le public par l\u2019intensit\u00e9 de son interpr\u00e9tation et la sinc\u00e9rit\u00e9 de ses textes. En 2024, il repr\u00e9sente la France \u00e0 l\u2019Eurovision avec la ballade Mon amour, qui d\u00e9croche la 4e place du concours et devient la chanson fran\u00e7aise la plus \u00e9cout\u00e9e au monde sur Apple Music. Slimane cumule des millions d\u2019albums vendus, des centaines de millions de streams, et s\u2019impose comme un artiste authentique, engag\u00e9 et universel. \r\nSa voix, \u00e0 la fois douce et puissante, touche un public large et fid\u00e8le. Plus qu\u2019un chanteur, Slimane est un messager d\u2019\u00e9motions vraies.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 20:00:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V 172 Av. Al Mansour Addahbi",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 732,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/TMV-25-06-25"
    },
    {
        "id": 744,
        "name": "La F\u00eate De La Musique",
        "description": "\ud83c\udfb6 Deux soir\u00e9es pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019\u00e2me musicale du Maroc !\r\n\r\nLes 25 et 26 juin, \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate de la Musique, vivez une exp\u00e9rience unique qui met \u00e0 l\u2019honneur les tr\u00e9sors du patrimoine musical marocain. Au programme : la finesse de la musique andalouse, la po\u00e9sie du melhoun, l\u2019intensit\u00e9 spirituelle de l\u2019A\u00efssawa, les rythmes envo\u00fbtants de la musique Gnawa, et la gr\u00e2ce mystique de la Hadra Chefchaounia.\r\n\r\nDeux soir\u00e9es de transmission, d\u2019\u00e9motion et de c\u00e9l\u00e9bration, o\u00f9 chaque note raconte notre histoire.\r\n\r\n\ud83c\udf9f\ufe0f Les places sont limit\u00e9es! R\u00e9servez d\u00e8s maintenant et venez vibrer avec nous au rythme du Maroc !",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 20:30:00",
            "endAt": "2025-06-25 23:00:00"
        },
        "city": "Casablanca",
        "place": "Esplanade Mechouar None",
        "producer": "La M.A.M",
        "category": [
            {
                "id": 3,
                "labelle": "Concerts & Festivals",
                "slug": "concerts-festivals",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 1,
                "order": 2,
                "pivot": {
                    "event_id": 744,
                    "category_id": 3,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/fete-de-la-musique-25-06-25"
    },
    {
        "id": 786,
        "name": "BANISTA   - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Banitsa est un groupe lyonnais fond\u00e9 en 2017, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les musiques traditionnelles bulgares. Compos\u00e9 de cinq musiciens, ils ma\u00eetrisent instruments et chants authentiques appris aupr\u00e8s de ma\u00eetres bulgares. Leur r\u00e9pertoire festif m\u00eale danses comme le Horo et m\u00e9lodies lentes, fid\u00e8les \u00e0 la tradition. Les rythmes asym\u00e9triques et vari\u00e9s transportent le public entre mer Noire et montagnes du Pirin.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 17:30:00",
            "endAt": "2025-06-25 19:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne du chellah 254G+VPF",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 786,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/CHL-25-06-25"
    },
    {
        "id": 735,
        "name": "Black Quotidienne WILL SMITH + DIANA HADDAD",
        "description": "Cette carte est individuelle, valable pour une seule date et permet :\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s \u00e0 tous les concerts du festival Mawazine en devanture de sc\u00e8ne.\r\n\r\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s aux soir\u00e9es priv\u00e9es du Chellah et du Royal Golf Dar Es Salam avec mise \u00e0 disposition d\u2019un\r\n\r\nvoiturier.\r\n\r\n\u2022 Le transport par navette Aller/Retour entre les sites des soir\u00e9es priv\u00e9es et les sc\u00e8nes de spectacle.\r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s aux concerts du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V est conditionn\u00e9 par la r\u00e9servation via le N\u00b0 Infoline Mawazine,\r\n\r\n48H avant le d\u00e9but du concert souhait\u00e9, sous r\u00e9serve de la disponibilit\u00e9 des places. En cas de repr\u00e9sentations\r\n\r\nmultiples d\u2019un artiste, le m\u00eame jour au Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V, cette carte ne donne acc\u00e8s qu\u2019\u00e0\r\n\r\nune seule repr\u00e9sentation.\r\n\r\nLes personnes \u00e2g\u00e9es de moins de 18 ans d\u00e9tentrices de cette carte doivent obligatoirement \u00eatre accompagn\u00e9es\r\n\r\nd\u2019un parent ou tuteur.\r\n\r\nCette carte doit obligatoirement \u00eatre activ\u00e9e \u00e0 l\u2019entr\u00e9e et d\u00e9sactiv\u00e9e \u00e0 la sortie de chaque site (sc\u00e8nes et\r\n\r\nsites privatifs).\r\n\r\nL\u2019obtention de cette carte aupr\u00e8s d\u2019un tiers autre que le r\u00e9seau de distribution de l\u2019association Maroc\r\n\r\nCultures expose son d\u00e9tenteur \u00e0 des risques de falsification et/ou de fraude, emp\u00eachant son acc\u00e8s aux sites.\r\n\r\nCette carte ne sera pas remplac\u00e9e en cas de perte.\r\n\r\nPlus d\u2019informations sur : www.mawazine.ma\r\n\r\nINFOLINE MAWAZINE : 080 200 03 03",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-25 00:00:00",
            "endAt": "2025-06-25 12:00:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Maroc Cultures Avenue Mohammed VI,Km 5,300, Av. Ain Khalouiya, Rabat",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 735,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            },
            {
                "id": 7,
                "labelle": "Cartes",
                "slug": "cartes",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 8,
                "pivot": {
                    "event_id": 735,
                    "category_id": 7,
                    "is_main": 0
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/carte-black-quotidienne-25-06-25"
    },
    {
        "id": 720,
        "name": "DE LA SOUL  - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "De La Soul est un groupe de hip-hop Afro-Am\u00e9ricain \u00e0 l\u2019influence internationale. \r\nLeur premier album, 3 Feet High and Rising, est une r\u00e9volution dans le genre, salu\u00e9 pour son approche novatrice et son ton positif, contrastant avec le rap plus agressif de l\u2019\u00e9poque. \r\nAvec des titres embl\u00e9matiques comme Me Myself and I et The Magic Number, l\u2019album devient un classique, atteignant la 24e place du Billboard 200 et \u00e9tant certifi\u00e9 platine. \r\nLe trio s\u2019est impos\u00e9 comme un ovni cr\u00e9atif, brisant les formats, cassant les codes et militant pour les droits des Afro-Am\u00e9ricains. Malgr\u00e9 la disparition de Trugoy en 2023, le groupe continue d\u2019avancer. \r\nEn 2024, Posdnuos et Maseo reviennent avec Bigger, un titre produit par DJ Premier, pr\u00e9lude \u00e0 leur nouvel album sorti en 2025. \r\nIc\u00f4ne du collectif Native Tongues, De La Soul incarne un rap ouvert, joyeux, c\u00e9l\u00e9brant les racines et profond\u00e9ment collectif.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-24 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-24 23:50:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Bouregreg En face des Oudayas",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 720,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/BRG-24-06-25"
    },
    {
        "id": 702,
        "name": "AESPA - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "N\u00e9es au sein du mastodonte SM Entertainment, les quatre membres \u2013 Karina, Winter, Giselle et Ningning \u2013 forment un groupe hybride dont l\u2019ADN m\u00eale avatars num\u00e9riques, storytelling m\u00e9taversien et refrains ac\u00e9r\u00e9s. Depuis leurs d\u00e9buts en 2020 avec Black Mamba, elles ont encha\u00een\u00e9 les tubes et les tourn\u00e9es mondiales \u00e0 guichets ferm\u00e9s, posant leurs valises \u00e0 Coachella, Tokyo Dome ou encore Paris. Leur premier album Armageddon, sorti en mai 2024, a tout explos\u00e9 sur son passage : plusieurs millions de copies vendues et une pluie de r\u00e9compenses. Supernova, l\u2019un des deux titres phares, est d\u00e9j\u00e0 un classique, \u00e0 la fois cin\u00e9matographique et dansant, entre tensions robotiques et extase chor\u00e9graphique. Leur dernier EP, Whiplash, sorti en octobre 2024, a consolid\u00e9 leur statut de groupe les plus influents de la sc\u00e8ne K-pop actuelle, notamment avec leur remix sign\u00e9 Steve Aoki, qui t\u00e9moigne de leur volont\u00e9 de conqu\u00e9rir un public international.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-24 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-24 23:45:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Olm souissi Avenue Imam Malik, en face de l'h\u00f4tel Sofitel",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 702,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/OLM-24-06-25"
    },
    {
        "id": 793,
        "name": "MOHAMED ADLI & KAOUTAR BERRANI & ZAKARIA GHAFOULI- Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "\u0632\u0643\u0631\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u063a\u0641\u0648\u0644\u064a \u2013 \u0646\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629\r\n \u0643\u0648\u062b\u0631 \u0628\u0631\u0627\u0646\u064a \u2013 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\r\n \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u062f\u0644\u064a \u2013 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0642\u064a",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-24 22:00:00",
            "endAt": "2025-06-24 23:30:00"
        },
        "city": "Sale",
        "place": "Sc\u00e8ne de sal\u00e9 Plage de sale",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 793,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/SALE-24-06-25"
    },
    {
        "id": 726,
        "name": "RAGHEB ALAMA - Mawazine Rythmes du Monde",
        "description": "Ragheb Alama, n\u00e9 \u00e0 Beyrouth en 1962, a entam\u00e9 sa carri\u00e8re musicale dans les ann\u00e9es 1980 apr\u00e8s avoir remport\u00e9 le prestigieux Prix Platine dans l\u2019\u00e9mission t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e r\u00e9volutionnaire Studio El Fan. Il s\u2019impose rapidement comme un pionnier et une ic\u00f4ne de la musique arabe moderne, avec une carri\u00e8re qui s\u2019\u00e9tend sur plus de quatre d\u00e9cennies.\r\nIl est connu pour des titres intemporels tels que \u00ab Ya Rait \u00bb, \u00ab Albi Ishqaha \u00bb \u2014 le tout premier clip vid\u00e9o de l\u2019histoire de la musique arabe \u2014 et \u00ab El Hob El Kabeer \u00bb. Son style unique m\u00ealant pop orientale, ballades romantiques et production musicale novatrice touche plusieurs g\u00e9n\u00e9rations et d\u00e9passe les fronti\u00e8res.\r\nRagheb a sorti plus de 20 albums \u00e0 succ\u00e8s et collabor\u00e9 avec des producteurs et artistes internationaux. Il a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 jur\u00e9 dans l\u2019\u00e9mission Arab Idol, contribuant \u00e0 la formation de nouveaux talents et laissant une empreinte durable sur la sc\u00e8ne musicale arabe.\r\nEn plus de ses succ\u00e8s musicaux, il est Ambassadeur de bonne volont\u00e9 du PNUE, reconnu pour son engagement en faveur de l\u2019environnement et des causes humanitaires. Il a re\u00e7u de nombreuses distinctions au niveau r\u00e9gional et international pour son art et son action sociale.\r\nEn 2025, Ragheb poursuit sa tourn\u00e9e mondiale avec des concerts aux \u00c9tats-Unis et dans d\u2019autres grandes villes. Son passage tr\u00e8s attendu au Festival Mawazine constitue l\u2019un des moments forts de cette tourn\u00e9e, offrant au public marocain un spectacle inoubliable m\u00ealant ses plus grands succ\u00e8s et de nouvelles chansons.\r\nSon dernier single, \u00ab Tarqees \u00bb, sorti en mai 2025, fait actuellement sensation sur les plateformes num\u00e9riques, en tendance sur TikTok, YouTube et Instagram. Avec son sonfrais et son \u00e9nergie contagieuse, Tarqees est devenu un ph\u00e9nom\u00e8ne viral, confirmant une fois de plus la capacit\u00e9 de Ragheb \u00e0 \u00e9voluer avec son temps et \u00e0 rester au sommet de la sc\u00e8ne musicale.",
        "date": {
            "customDate": "",
            "startAt": "2025-06-24 22:30:00",
            "endAt": "2025-06-24 23:30:00"
        },
        "city": "Rabat",
        "place": "Sc\u00e8ne nahda Souk Hay Nahda III, hay El Barid",
        "producer": "Maroc Cultures",
        "category": [
            {
                "id": 6,
                "labelle": "Mawazine",
                "slug": "mawazine",
                "icon": null,
                "color": null,
                "active": 0,
                "order": 1,
                "pivot": {
                    "event_id": 726,
                    "category_id": 6,
                    "is_main": 1
                }
            }
        ],
        "offers": [],
        "url": "https://events.ma/concerts-festivals/NHD-24-06-25"
    }
]